msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: duik\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-28 10:30\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-26 10:44\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Genereated-By: gettext.jsxinc\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: duik\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 529896\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/translation/Duik.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6\n"
"Language: zh_TW\n"

#: Duik_addAdjustmentLayer.jsx:9
#, qt-format
msgid "Adjustment layer"
msgstr "調整圖層"

#: Duik_addNull.jsx:13
#, qt-format
msgid "Null"
msgstr "空"

#: Duik_addSolid.jsx:9
#, qt-format
msgid "Solid"
msgstr "純色"

#: animationLibPanel.jsx:4
#, qt-format
msgid "Animation library"
msgstr "動畫資料庫"

#: animationLibPanel.jsx:146
#, qt-format
msgid "Most used"
msgstr "最常使用的"

#: animationLibPanel.jsx:155
#, qt-format
msgid "Recent"
msgstr "最近的"

#: animationLibPanel.jsx:164
#, qt-format
msgid "Favorites"
msgstr "最愛"

#: animationLibPanel.jsx:241
#, qt-format
msgid "All properties"
msgstr "所有屬性"

#: animationLibPanel.jsx:245
#, qt-format
msgid "Keyframes only"
msgstr "僅關鍵影格"

#: animationLibPanel.jsx:257
#, qt-format
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: animationLibPanel.jsx:265
#, qt-format
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

#: animationLibPanel.jsx:273
#, qt-format
msgid "Scale"
msgstr "縮放"

#: animationLibPanel.jsx:281
#, qt-format
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: animationLibPanel.jsx:289
#, qt-format
msgid "Masks"
msgstr "遮罩"

#: animationLibPanel.jsx:297
#, qt-format
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: animationLibPanel.jsx:356
#, qt-format
msgid "Offset values"
msgstr "偏移值"

#: animationLibPanel.jsx:358
#, qt-format
msgid "Offset current values."
msgstr "偏移目前值。"

#: animationLibPanel.jsx:361
#, qt-format
msgid "Absolute"
msgstr "絕對值"

#: animationLibPanel.jsx:363
#, qt-format
msgid "Absolute values (replaces current values)."
msgstr "絕對值 (取代目前值)。"

#: animationLibPanel.jsx:369
#, qt-format
msgid "Reverse keyframes"
msgstr "反轉關鍵影格"

#: animationLibPanel.jsx:371
#, qt-format
msgid "Reverses the animation in time."
msgstr "在時間內反轉動畫"

#: animationLibPanel.jsx:378
#, qt-format
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: animationLibPanel.jsx:495
#, qt-format
msgid "Edit category name"
msgstr "編輯類別名稱"

#: animationLibPanel.jsx:496
#, qt-format
msgid "New Category"
msgstr "新增類別"

#: animationLibPanel.jsx:499
#, qt-format
msgid "Create animation"
msgstr "建立動畫"

#: animationLibPanel.jsx:503
#, qt-format
msgid "Bake Expressions"
msgstr "烘焙表達式"

#: animationLibPanel.jsx:512
#, qt-format
msgid "Animation name"
msgstr "動畫名稱"

#: animationLibPanel.jsx:517
#, qt-format
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: animationLibPanel.jsx:519
#, qt-format
msgid "Save animation."
msgstr "儲存動畫。"

#: animationLibPanel.jsx:541
#, qt-format
msgid "This animation already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr "這個動畫已經存在，您想要覆蓋它嗎？"

#: animationLibPanel.jsx:567
#, qt-format
msgid "Animation settings."
msgstr "動畫設定。"

#: animationLibPanel.jsx:574
#, qt-format
msgid "Update thumbnail"
msgstr "更新縮圖"

#: animationLibPanel.jsx:576
#, qt-format
msgid "Updates the thumbnail for the selected item."
msgstr "更新已選取項目的縮圖。"

#: animationLibPanel.jsx:593
#, qt-format
msgid "Update animation"
msgstr "更新動畫"

#: animationLibPanel.jsx:595
#, qt-format
msgid "Updates the current animation."
msgstr "更新目前的動畫。"

#: animationLibPanel.jsx:631
#, qt-format
msgid "Favorite"
msgstr "最愛"

#: animationLibPanel.jsx:697
#, qt-format
msgid "Animation"
msgstr "動畫"

#: animationLibPanel.jsx:698
#, qt-format
msgid "Apply selected animation."
msgstr "套用已選取的動畫。"

#: animationLibPanel.jsx:699
#, qt-format
msgid "[Shift]: More options..."
msgstr "[Shift]: 更多選項…"

#: animationLibPanel.jsx:700
#, qt-format
msgid "Open the folder in the file explorer/finder."
msgstr "在檔案總管/Finder中開啟資料夾。"

#: animationLibPanel.jsx:701
#, qt-format
msgid "[Alt]: Select the library location."
msgstr "[Alt]: 選擇資料庫位置。"

#: animationLibPanel.jsx:702
#, qt-format
msgid "Add selected animation to library or create new category."
msgstr "加入選取的動畫到資料庫或建立新的類別。"

#: animationLibPanel.jsx:703
#, qt-format
msgid "Edit the selected animation or category."
msgstr "編輯選取的動畫或類別。"

#: animationLibPanel.jsx:704
#, qt-format
msgid "Remove the selected animation or category from library."
msgstr "從資料庫中移除選取的動畫或類別。"

#: animationLibPanel.jsx:739
#, qt-format
msgid "Sorry, the animation library folder can't be found."
msgstr "抱歉，找不到動畫資料庫資料夾。"

#: animationLibPanel.jsx:743
#, qt-format
msgid "Select the folder containing the animation library."
msgstr "選擇內含動畫資料庫的資料夾‧"

#: animationLibPanel.jsx:766
#, qt-format
msgid "Sorry, we can't save an animation directly in the current category."
msgstr "抱歉，我們無法在目前的類別中直接儲存動畫。"

#: animationLibPanel.jsx:777
#, qt-format
msgid "Sorry, we can't create a sub-category in the current category."
msgstr "抱歉，我們無法在目前的類別建立一個子類別。"

#: animationLibPanel.jsx:824
#, qt-format
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分類"

#: animationLibPanel.jsx:855
#, qt-format
msgid "Are you sure you want to remove the animation \"{#}\"?"
msgstr "您確定要移除這個動畫 \"{#}\" 嗎？"

#: animationLibPanel.jsx:869
#, qt-format
msgid "Are you sure you want to remove the category \"{#}\" and all its animations?"
msgstr "您確定要移除類別 \"{#}\" 和其中所有的動畫嗎？"

#: animationPanel.jsx:29
#, qt-format
msgid "Select Keyframes"
msgstr "選擇關鍵影格"

#: animationPanel.jsx:31
#, qt-format
msgid "Select keyframes."
msgstr "選擇關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:40
#, qt-format
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: animationPanel.jsx:42
#, qt-format
msgid "Select at a precise time."
msgstr "於特定的時間選擇。"

#: animationPanel.jsx:46
#, qt-format
msgid "Range"
msgstr "範圍"

#: animationPanel.jsx:48
#, qt-format
msgid "Select from a given range."
msgstr "從給定的範圍選擇。"

#: animationPanel.jsx:59
#, qt-format
msgid "Current time"
msgstr "目前時間"

#. "In time (incoming)"
#: animationPanel.jsx:72
#, qt-format
msgid "time"
msgstr "時間"

#. "Out time (outgoing)"
#: animationPanel.jsx:83
#, qt-format
msgctxt "time"
msgid "Out"
msgstr "出"

#: animationPanel.jsx:117
#, qt-format
msgid "Selected layers"
msgstr "已選取的圖層"

#: animationPanel.jsx:121
#, qt-format
msgid "All layers"
msgstr "全部圖層"

#: animationPanel.jsx:132
#, qt-format
msgid "Controllers"
msgstr "控制器"

#: animationPanel.jsx:276
#, qt-format
msgid "Copy animation"
msgstr "複製動畫"

#: animationPanel.jsx:278
#, qt-format
msgid "Copies selected keyframes.\n\n"
"[Alt]: Cuts the selected keyframes."
msgstr "複製已選取的關鍵影格。\n\n"
"[Alt]: 剪下已選取的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:284
#, qt-format
msgid "Paste animation"
msgstr "貼上動畫"

#: animationPanel.jsx:286
#, qt-format
msgid "Paste keyframes.\n\n"
"[Ctrl]: Offset from current values.\n"
"[Alt]: Reverses the keyframes in time."
msgstr "貼上關鍵影格。\n\n"
"[Ctrl]: 從目前的數值偏移。\n"
"[Alt]: 在時間內反轉關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:313
#, qt-format
msgid "Replace existing keyframes"
msgstr "取代已存在的關鍵影格"

#: animationPanel.jsx:346
#, qt-format
msgid "Interpolator"
msgstr "插補器"

#: animationPanel.jsx:348
#, qt-format
msgid "Control the selected keyframes with advanced but easy-to-use keyframe interpolation driven by an effect."
msgstr "使用進階但容易使用的關鍵影格插補效果來控制所選取的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:366
#, qt-format
msgid "Snap keys"
msgstr "吸附關鍵影格"

#: animationPanel.jsx:368
#, qt-format
msgid "Snaps selected (or all) keyframes to the closest frames if they're in between."
msgstr "如果關鍵影格在影格之間，吸附選取 (或全部) 的關鍵影格到最接近的影格。"

#: animationPanel.jsx:373
#, qt-format
msgid "Motion trail"
msgstr "動態軌跡"

#: animationPanel.jsx:375
#, qt-format
msgid "Draws a trail following the selected layers.\n\n"
"[Alt]: Creates a new shape layer for each trail."
msgstr "繪製一個軌跡跟隨選取的圖層。\n\n"
"[Alt]: 為每個軌跡建立新的形狀圖層。"

#: animationPanel.jsx:381
#, qt-format
msgid "IK/FK Switch"
msgstr "IK/FK 切換"

#: animationPanel.jsx:382
#, qt-format
msgid "Switches the selected controller between IK and FK.\n"
"Automatically adds the needed keyframes at current time."
msgstr "在 IK 和 FK之間切換選取的控制器。\n"
"會自動在目前時間加入所需的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:388
#, qt-format
msgid "Snap IK"
msgstr "吸附 IK"

#: animationPanel.jsx:389
#, qt-format
msgid "Snaps the IK to the FK values"
msgstr "吸附 IK 到 FK 值"

#: animationPanel.jsx:394
#, qt-format
msgid "Snap FK"
msgstr "吸附 FK"

#: animationPanel.jsx:395
#, qt-format
msgid "Snaps the FK to the IK values"
msgstr "吸附 FK 到 IK 值"

#: animationPanel.jsx:410
#, qt-format
msgid "Tweening"
msgstr "補間"

#: animationPanel.jsx:415
#, qt-format
msgid "Split"
msgstr "分離"

#: animationPanel.jsx:417
#, qt-format
msgid "Split the selected keyframes into couples of keyframes with the same value."
msgstr "將所選的關鍵影格分離為有相同數值的成對關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:424
#, qt-format
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#. "as in video frames/images"
#: animationPanel.jsx:425
#, qt-format
msgctxt "video image"
msgid "Frames"
msgstr "影格"

#: animationPanel.jsx:427
#, qt-format
msgid "Set the duration between two split keys."
msgstr "設定兩個分離關鍵影格之間的持續時間。"

#: animationPanel.jsx:433
#, qt-format
msgid "Center"
msgstr "中間"

#: animationPanel.jsx:435
#, qt-format
msgid "Align around the current time."
msgstr "對齊到目前時間附近。"

#: animationPanel.jsx:438
#, qt-format
msgid "After"
msgstr "之後"

#: animationPanel.jsx:440
#, qt-format
msgid "Add the new key after the current one."
msgstr "在目前的關鍵影格之後加入新的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:443
#, qt-format
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: animationPanel.jsx:445
#, qt-format
msgid "Add the new key before the current one."
msgstr "在目前的關鍵影格之前加入新的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:461
#, qt-format
msgid "Freeze"
msgstr "凍結"

#: animationPanel.jsx:463
#, qt-format
msgid "Freezes the pose; copies the previous keyframe to the current time.\n\n"
"[Alt]: Freezes the next pose (copies the next keyframe to the current time)."
msgstr "凍結姿勢; 將前一個關鍵影格複製到目前的時間。\n\n"
"[Alt]: 凍結下一個姿勢 (將下一個關鍵影格複製到目前的時間)。"

#: animationPanel.jsx:468
#, qt-format
msgid "Animated properties"
msgstr "動畫屬性"

#: animationPanel.jsx:469
#, qt-format
msgid "Selected properties"
msgstr "已選取的屬性"

#: animationPanel.jsx:489
#, qt-format
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: animationPanel.jsx:491
#, qt-format
msgid "Synchronize the selected keyframes; moves them to the current time.\n"
"If multiple keyframes are selected for the same property, they're offset to the current time, keeping the animation.\n\n"
"[Alt]: Syncs using the last keyframe instead of the first."
msgstr "同步選取的關鍵影格; 將它們移動到目前的時間。\n"
"如果同一屬性有多個關鍵影格被選取，它們將被偏移至目前的時間，保持動畫效果。\n\n"
"[Alt]: 同步使用最後一個關鍵影格而不是第一個。"

#: animationPanel.jsx:502
#, qt-format
msgid "Tweening options"
msgstr "補間選項"

#: animationPanel.jsx:523
#, qt-format
msgid "Temporal interpolation"
msgstr "時間插補"

#: animationPanel.jsx:530
#, qt-format
msgid "Set key options"
msgstr "設定關鍵影格選項"

#: animationPanel.jsx:537
#, qt-format
msgid "Roving"
msgstr "滑順"

#: animationPanel.jsx:554
#, qt-format
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: animationPanel.jsx:571
#, qt-format
msgid "Ease In"
msgstr "漸入"

#: animationPanel.jsx:588
#, qt-format
msgid "Ease Out"
msgstr "漸出"

#: animationPanel.jsx:605
#, qt-format
msgid "Easy Ease"
msgstr "漸入漸出"

#: animationPanel.jsx:622
#, qt-format
msgid "Continuous"
msgstr "連續"

#: animationPanel.jsx:639
#, qt-format
msgid "Hold"
msgstr "靜止"

#: animationPanel.jsx:653
#, qt-format
msgid "Keyframe options"
msgstr "關鍵影格選項"

#: animationPanel.jsx:655
#, qt-format
msgid "Add keyframes"
msgstr "加入關鍵影格"

#: animationPanel.jsx:656
#, qt-format
msgid "Edit selected keyframes"
msgstr "編輯選取的關鍵影格"

#: animationPanel.jsx:685
#, qt-format
msgid "Ease options"
msgstr "漸動選項"

#: animationPanel.jsx:688
#, qt-format
msgid "Reset preset list"
msgstr "重設範本列表"

#: animationPanel.jsx:690
#, qt-format
msgid "Resets the preset list to the default values."
msgstr "重設範本列表到預設值。"

#: animationPanel.jsx:703
#, qt-format
msgid "Ease presets"
msgstr "漸動範本"

#: animationPanel.jsx:730
#, qt-format
msgid "Add new ease preset"
msgstr "加入新的漸動範本"

#: animationPanel.jsx:755
#, qt-format
msgid "Remove selected ease preset"
msgstr "移除選取的漸動範本"

#: animationPanel.jsx:775
#, qt-format
msgid "Pick ease and velocity from selected key."
msgstr "從選取的關鍵影格拾取漸動和速度。"

#: animationPanel.jsx:806
#, qt-format
msgid "Apply ease and velocity to selected keyframes."
msgstr "套用漸動和速度到選取的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:810
#, qt-format
msgid "Set ease"
msgstr "設定漸動"

#: animationPanel.jsx:839
#, qt-format
msgid "Switches in and out eases."
msgstr "切換漸入和漸出。"

#: animationPanel.jsx:885
#, qt-format
msgid "Apply ease to selected keyframes."
msgstr "套用漸動到選取的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:915
#, qt-format
msgid "Switches in and out velocities."
msgstr "切換入速度和出速度"

#: animationPanel.jsx:961
#, qt-format
msgid "Apply velocity to selected keyframes."
msgstr "套用速度到選取的關鍵影格。"

#: animationPanel.jsx:968
#, qt-format
msgid "Spatial interpolation"
msgstr "空間插補"

#: animationPanel.jsx:976
#, qt-format
msgid "Set the spatial interpolation to linear for selected keyframes."
msgstr "將選取的關鍵影格設定為空間插補。"

#: animationPanel.jsx:983
#, qt-format
msgid "Set the spatial interpolation to Bézier for selected keyframes."
msgstr ""

#: animationPanel.jsx:990
#, qt-format
msgid "Set the spatial interpolation to Bézier Out for selected keyframes."
msgstr ""

#: animationPanel.jsx:997
#, qt-format
msgid "Set the spatial interpolation to Bézier In for selected keyframes."
msgstr ""

#: animationPanel.jsx:1002
#, qt-format
msgid "Fix"
msgstr "修復"

#: animationPanel.jsx:1004
#, qt-format
msgid "Automatically fix spatial interpolation for selected keyframes."
msgstr "自動修正已選取關鍵影格的空間插補。"

#: animationPanel.jsx:1016
#, qt-format
msgid "Quickly save, export, import and apply animations from predefined folders."
msgstr "從預設資料夾快速儲存，匯出，匯入和套用動畫。"

#: animationPanel.jsx:1045
#, qt-format
msgid "Sequence"
msgstr "排序"

#: animationPanel.jsx:1047
#, qt-format
msgid "Sequence layers or keyframes.\n\n"
"[Ctrl]: Sequence keyframes instead of layers\n"
"[Alt]: Reverse"
msgstr "排序圖層或關鍵影格。\n\n"
"[Ctrl]: 排序關鍵影格而不是圖層\n"
"[Alt]: 反向"

#: animationPanel.jsx:1070
#, qt-format
msgid "Layers"
msgstr "圖層"

#: animationPanel.jsx:1074
#, qt-format
msgid "Keyframes"
msgstr "關鍵影格"

#: animationPanel.jsx:1085
#, qt-format
msgid "Times"
msgstr "次數"

#: animationPanel.jsx:1089
#, qt-format
msgid "In points"
msgstr "入點"

#: animationPanel.jsx:1093
#, qt-format
msgid "Out points"
msgstr "出點"

#: animationPanel.jsx:1104
#, qt-format
msgid "Ease - Sigmoid (logistic)"
msgstr "漸動 - S型 (邏輯)"

#: animationPanel.jsx:1108
#, qt-format
msgid "Natural - Bell (gaussian)"
msgstr "自然 - 鐘型 (高斯)"

#: animationPanel.jsx:1112
#, qt-format
msgid "Ease In (logarithmic)"
msgstr "漸入 (對數)"

#: animationPanel.jsx:1116
#, qt-format
msgid "Ease Out (exponential)"
msgstr "漸出 (指數)"

#. "a rate used in an interpolation, how fast/slow is the interpolation"
#: animationPanel.jsx:1138
#, qt-format
msgctxt "interpolation"
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: animationPanel.jsx:1264
#, qt-format
msgid "Non-linear animation"
msgstr "非線性動畫"

#: animationPanel.jsx:1266
#, qt-format
msgid "Edit animations together."
msgstr "一塊編輯動畫。"

#: animationPanel.jsx:1276
#, qt-format
msgid "Add new clip"
msgstr "加入新的片段"

#: animationPanel.jsx:1278
#, qt-format
msgid "Create a new clip from the original comp and adds it to the 'NLA.Edit' comp."
msgstr "從原始合成中建立一個新的片段並加入到 'NLA.Edit' 合成中。"

#. "i.e. traditional animation"
#: animationPanel.jsx:1285
#, qt-format
msgid "Cel animation..."
msgstr "逐格動畫..."

#: animationPanel.jsx:1287
#, qt-format
msgid "Tools to help traditionnal animation using After Effects' paint effect with the brush tool."
msgstr "這是使用 After Effects 繪畫效果和畫筆工具來協助傳統動畫製作的工具。"

#. "i.e. traditional animation"
#: animationPanel.jsx:1293
#, qt-format
msgid "Cel animation"
msgstr "逐格動畫"

#. "a (transparent) layer/celluloid in a traditional animation"
#: animationPanel.jsx:1300
#, qt-format
msgid "New Cel."
msgstr "新增逐格片段。"

#. "Cel. is a (transparent) layer/celluloid in a traditional animation"
#: animationPanel.jsx:1302
#, qt-format
msgid "Create a new animation cel.\n\n"
"[Alt]: Creates on the selected layer instead of adding a new layer."
msgstr "建立一個新的動畫逐格片段。\n\n"
"[Alt]: 在已選取的圖層上建立而不是加入新的圖層。"

#: animationPanel.jsx:1313
#, qt-format
msgid "Onion skin"
msgstr "動畫透視"

#: animationPanel.jsx:1315
#, qt-format
msgid "Shows the previous and next frames with a reduced opacity."
msgstr "以低不透明度顯示前後影格"

#: animationPanel.jsx:1357
#, qt-format
msgctxt "time"
msgid "In"
msgstr "入"

#: animationPanel.jsx:1411
#, qt-format
msgid "Go to the previous frame"
msgstr "移動到上一個影格"

#. "animation exposure (the duration of each frame)"
#: animationPanel.jsx:1421
#, qt-format
msgctxt "animation"
msgid "Exposure:"
msgstr "曝光:"

#: animationPanel.jsx:1424
#, qt-format
msgid "Changes the exposure of the animation (the frames per second)."
msgstr "更改動畫的曝光 (每秒影格)."

#: animationPanel.jsx:1432
#, qt-format
msgid "Go to the next frame."
msgstr "移動到下一個影格."

#: animation.jsx:989
#, qt-format
msgid "Set velocity"
msgstr "設定速度"

#: animation.jsx:1087
#, qt-format
msgid "Tween"
msgstr "補間"

#: animation.jsx:1320
#, qt-format
msgid "Celluloid"
msgstr "賽璐璐"

#: animation.jsx:1799
#, qt-format
msgid "X-Sheet"
msgstr "曝光表"

#. "weight as the multiplicator of a value, a % or a ratio."
#: automation.jsx:200
#, qt-format
msgid "Weight"
msgstr "權重"

#: automation.jsx:360
#, qt-format
msgid "Looper"
msgstr "循環器"

#: automation.jsx:412
#, qt-format
msgid "Paste expression"
msgstr "貼上表達式"

#: automation.jsx:437
#, qt-format
msgid "Remove expressions"
msgstr "移除表達式"

#: automation.jsx:460
#, qt-format
msgid "Toggle expressions"
msgstr "開關表達式"

#: automation.jsx:491
#, qt-format
msgid "Bake expressions"
msgstr "烘焙表達式"

#: automation.jsx:532
#, qt-format
msgid "Bake composition"
msgstr "烘焙合成"

#: automation.jsx:564
#, qt-format
msgid "Effector"
msgstr "效果器"

#: automation.jsx:854
#, qt-format
msgid "Effector map"
msgstr "效果器映射"

#. "contraction of Keyframe cLEANER. Fee free to find something funny in your language. i.e. ES: Climpiador, FR: Clétoyeur"
#: automation.jsx:965
#, qt-format
msgid "Kleaner"
msgstr "關鍵影格清道夫"

#. "contraction of "Swing" and "Blink". Feel free to find something fun in your language!"
#: automation.jsx:1789
#, qt-format
msgid "Swink"
msgstr "搖擺閃爍"

#: automation.jsx:1988
#, qt-format
msgid "Wiggle"
msgstr "抖動"

#: automation.jsx:2288
#, qt-format
msgid "Random motion"
msgstr "隨機移動"

#: automation.jsx:2308
#, qt-format
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: automation.jsx:2419
#, qt-format
msgid "Wheel"
msgstr "輪子"

#: automation.jsx:2495
#, qt-format
msgid "Move away"
msgstr "移開"

#: automation.jsx:2521
#, qt-format
msgid "Adds a control effect to move the selected layers away from their parents."
msgstr "在選取的圖層加入一個控制器效果使其遠離他們的父層。"

#: automation.jsx:2544
#, qt-format
msgid "Randomize"
msgstr "隨機化"

#: automation.jsx:2935
#, qt-format
msgid "Motion trails"
msgstr "動態軌跡"

#: automation.jsx:3181
#, qt-format
msgid "Time remap"
msgstr "時間重新映射"

#: automation.jsx:3227
#, qt-format
msgid "Paint Rig"
msgstr "繪畫绑定"

#: automation.jsx:3463
#, qt-format
msgid "Walk/Run cycle"
msgstr "行走/跑步循環"

#: bone.jsx:46
#, qt-format
msgid "Arm"
msgstr "手臂"

#: bone.jsx:227
#, qt-format
msgid "Limb"
msgstr "肢體"

#: bone.jsx:283
#, qt-format
msgid "Leg"
msgstr "腿部"

#: bone.jsx:323
#, qt-format
msgid "Spine"
msgstr "脊椎"

#: bone.jsx:357
#, qt-format
msgid "Tail"
msgstr "尾巴"

#: bone.jsx:391
#, qt-format
msgid "Hair"
msgstr "頭髮"

#: bone.jsx:433
#, qt-format
msgid "Wing"
msgstr "翅膀"

#: bone.jsx:503
#, qt-format
msgid "Fin"
msgstr "鰭"

#: bone.jsx:766
#, qt-format
msgid "Bake armature data"
msgstr "烘焙骨架數據"

#: bone.jsx:770
#, qt-format
msgid "Baking armature data..."
msgstr "烘焙骨架數據中..."

#: bone.jsx:777
#, qt-format
msgid "Baking armature data: %1"
msgstr "正在烘焙骨架數據: %1"

#: bone.jsx:818
#, qt-format
msgid "Bake bones"
msgstr "烘焙骨骼"

#: bone.jsx:823
#, qt-format
msgid "Resetting bone transform..."
msgstr "正在重設骨骼變形..."

#: bone.jsx:882
#, qt-format
msgid "Baking bone: %1"
msgstr "正在烘焙骨骼: %1"

#: bone.jsx:1020
#, qt-format
msgid "Link art"
msgstr "連結藝術"

#: bone.jsx:1029
#, qt-format
msgid "Trying to parent layer '%1'"
msgstr "正在嘗試父子連結圖層 '%1'"

#: camera.jsx:35
#, qt-format
msgid "Framing guides"
msgstr "框架參考線"

#: camera.jsx:65
#, qt-format
msgid "Scale Z-Link"
msgstr "縮放 Z-連結"

#: camera.jsx:152
#, qt-format
msgid "Camera Rig"
msgstr "攝影機綁定"

#: camera.jsx:166
#, qt-format
msgid "Camera"
msgstr "攝影機"

#: camera.jsx:167
#, qt-format
msgid "Target"
msgstr "目標"

#. "Short for 'Camera'"
#: camera.jsx:175
#, qt-format
msgid "Cam"
msgstr "攝影機"

#: camera.jsx:806
#, qt-format
msgid "2D Camera"
msgstr "2D 攝影機"

#: camera.jsx:1403
#, qt-format
msgid "Camera influence"
msgstr "攝影機影響值"

#: constraint.jsx:37
#, qt-format
msgid "List"
msgstr "列表"

#: constraint.jsx:59
#, qt-format
msgid "Add list"
msgstr "加入列表"

#: constraint.jsx:181
#, qt-format
msgid "Split values"
msgstr "分離數值"

#: constraint.jsx:357
#, qt-format
msgid "Lock properties"
msgstr "鎖定屬性"

#: constraint.jsx:374
#, qt-format
msgid "Add zero"
msgstr "加入零"

#: constraint.jsx:434
#, qt-format
msgid "Move anchor points"
msgstr "移動錨點"

#: constraint.jsx:492
#, qt-format
msgid "Reset transformation"
msgstr "重設變形"

#: constraint.jsx:552
#, qt-format
msgid "Align layers"
msgstr "對齊圖層"

#: constraint.jsx:584
#, qt-format
msgid "Expose transform"
msgstr "曝光變形"

#: constraint.jsx:1071
#, qt-format
msgid "Key Morph"
msgstr "關鍵影格漸變"

#: constraint.jsx:1299
#, qt-format
msgid "IK"
msgstr "IK"

#: constraint.jsx:2673
#, qt-format
msgid "Tip angle"
msgstr "尖端角度"

#: constraint.jsx:2720
#, qt-format
msgid "Bézier IK"
msgstr ""

#: constraint.jsx:3118
#, qt-format
msgid "Bézier FK"
msgstr ""

#: constraint.jsx:3142
#, qt-format
msgid "Auto-curve"
msgstr "自動曲線"

#: constraint.jsx:3188
#, qt-format
msgid "FK"
msgstr "FK"

#: constraint.jsx:3392
#, qt-format
msgid "Auto-parent"
msgstr "自動父子連結"

#: constraint.jsx:3409
#, qt-format
msgid "Parent constraint"
msgstr "父子連結約束"

#: constraint.jsx:3562
#, qt-format
msgid "Locator"
msgstr "定位器"

#: constraint.jsx:3590
#, qt-format
msgid "Extract locators"
msgstr "提取定位器"

#: constraint.jsx:3746
#, qt-format
msgid "Parent across comps"
msgstr "父子連結跨合成"

#: constraint.jsx:3863
#, qt-format
msgid "Position constraint"
msgstr "位置约束"

#: constraint.jsx:3916
#, qt-format
msgid "Orientation constraint"
msgstr "方向約束"

#: constraint.jsx:3980
#, qt-format
msgid "Path constraint"
msgstr "路徑約束"

#: constraint.jsx:4063
#, qt-format
msgid "Add Pins"
msgstr "加入釘選點"

#: constraint.jsx:4176
#, qt-format
msgid "Remove 'thisComp'"
msgstr "移除 'thisComp'"

#: constraint.jsx:4190
#, qt-format
msgid "Use 'thisComp'"
msgstr "使用 'thisComp'"

#: constraint.jsx:4313
#, qt-format
msgid "Connector"
msgstr "連接器"

#: constraint.jsx:4677
#, qt-format
msgid "Audio connector"
msgstr "音訊連接器"

#: constraint.jsx:4684
#, qt-format
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: constraint.jsx:4702
#, qt-format
msgid "Audio spectrum"
msgstr "音訊頻譜"

#: constraint.jsx:4721
#, qt-format
msgid "Audio Effector"
msgstr "音訊效果器"

#: controller.jsx:99
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "rotation"
msgstr "旋轉"

#: controller.jsx:100
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "orientation"
msgstr "方向"

#: controller.jsx:103
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "x position"
msgstr "x 位置"

#. ""pos" as in Position"
#: controller.jsx:104
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "x pos"
msgstr "x 位置"

#. ""h" as in Horizontal"
#: controller.jsx:105
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "h position"
msgstr "h 位置"

#. ""pos" as in Position"
#: controller.jsx:106
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "h pos"
msgstr "h 位置"

#: controller.jsx:107
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "horizontal position"
msgstr "水平位置"

#: controller.jsx:108
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "horizontal"
msgstr "水平"

#: controller.jsx:109
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "x location"
msgstr "x 定位"

#. ""loc" as in Location"
#: controller.jsx:110
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "x loc"
msgstr "x 定位"

#. ""h" as in Horizontal"
#: controller.jsx:111
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "h location"
msgstr "h 定位"

#. ""loc" as in Location"
#: controller.jsx:112
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "h loc"
msgstr "h 定位"

#: controller.jsx:113
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "horizontal location"
msgstr "水平定位"

#: controller.jsx:116
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "y position"
msgstr "y 位置"

#. ""pos" as in Position"
#: controller.jsx:117
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "y pos"
msgstr "y 位置"

#. ""v" as in Vertical"
#: controller.jsx:118
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "v position"
msgstr "v 位置"

#. ""pos" as in Position"
#: controller.jsx:119
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "v pos"
msgstr "v 位置"

#: controller.jsx:120
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "vertical position"
msgstr "垂直位置"

#: controller.jsx:121
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "vertical"
msgstr "垂直"

#: controller.jsx:122
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "y location"
msgstr "y 定位"

#. ""loc" as in Location"
#: controller.jsx:123
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "y loc"
msgstr "y 定位"

#. ""v" as in Vertical"
#: controller.jsx:124
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "v location"
msgstr "v 定位"

#. ""loc" as in Location"
#: controller.jsx:125
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "v loc"
msgstr "v 定位"

#: controller.jsx:126
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "vertical location"
msgstr "垂直定位"

#: controller.jsx:129
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "position"
msgstr "位置"

#: controller.jsx:130
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "location"
msgstr "定位"

#. ""pos" as in Position"
#: controller.jsx:131
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "pos"
msgstr "位置"

#. ""loc" as in Location"
#: controller.jsx:132
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "loc"
msgstr "定位"

#: controller.jsx:135
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "transform"
msgstr "變形"

#. "short for Position Rotation Scale"
#: controller.jsx:136
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "prs"
msgstr "位置 縮放 旋轉"

#: controller.jsx:139
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "slider"
msgstr "滑桿"

#: controller.jsx:142
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "2d slider"
msgstr "2D 滑桿"

#: controller.jsx:143
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "joystick"
msgstr "搖桿"

#: controller.jsx:146
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "angle"
msgstr "角度"

#: controller.jsx:149
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "camera"
msgstr "攝影機"

#. "short for Camera"
#: controller.jsx:150
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "cam"
msgstr "攝影機"

#: controller.jsx:153
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "head"
msgstr "頭部"

#: controller.jsx:154
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "skull"
msgstr "骷髏"

#: controller.jsx:157
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "hand"
msgstr "手部"

#: controller.jsx:158
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "carpus"
msgstr "腕"

#: controller.jsx:161
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "foot"
msgstr "足部"

#: controller.jsx:162
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "tarsus"
msgstr "踝"

#: controller.jsx:165
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "claws"
msgstr "爪"

#: controller.jsx:166
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "claw"
msgstr "爪"

#: controller.jsx:169
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "hoof"
msgstr "蹄"

#: controller.jsx:172
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "eye"
msgstr "眼睛"

#: controller.jsx:175
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "eyes"
msgstr "眼睛"

#: controller.jsx:178
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "face"
msgstr "面部"

#: controller.jsx:181
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "square"
msgstr "方形"

#: controller.jsx:184
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "hips"
msgstr "臀部"

#: controller.jsx:185
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "hip"
msgstr "臀部"

#: controller.jsx:188
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "body"
msgstr "身體"

#: controller.jsx:191
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "shoulders"
msgstr "肩部"

#: controller.jsx:192
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "neck"
msgstr "頸部"

#: controller.jsx:195
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "tail"
msgstr "尾巴"

#: controller.jsx:198
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "penis"
msgstr "陰莖"

#: controller.jsx:201
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "vulva"
msgstr "陰戶"

#: controller.jsx:204
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "walk cycle"
msgstr "行走循環"

#: controller.jsx:205
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "run cycle"
msgstr "跑步循環"

#: controller.jsx:206
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "animation cycle"
msgstr "動畫循環"

#: controller.jsx:207
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "cycle"
msgstr "循環"

#: controller.jsx:210
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "blender"
msgstr "混合器"

#: controller.jsx:211
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "animation blender"
msgstr "動畫混合器"

#: controller.jsx:214
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "null"
msgstr "空"

#: controller.jsx:215
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "empty"
msgstr "空"

#: controller.jsx:218
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "connector"
msgstr "連接器"

#: controller.jsx:219
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "connection"
msgstr "連接"

#: controller.jsx:220
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "connect"
msgstr "連接"

#. "short for "Expose Trasnform""
#: controller.jsx:223
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "etm"
msgstr "曝光變形"

#: controller.jsx:224
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "expose transform"
msgstr "曝光變形"

#: controller.jsx:227
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "ear"
msgstr "耳朵"

#: controller.jsx:230
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "hair"
msgstr "頭髮"

#: controller.jsx:231
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "strand"
msgstr "線"

#: controller.jsx:232
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "hair strand"
msgstr "髮絲"

#: controller.jsx:235
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "mouth"
msgstr "嘴巴"

#: controller.jsx:238
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "nose"
msgstr "鼻子"

#: controller.jsx:241
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "brow"
msgstr "眉毛"

#: controller.jsx:242
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "eyebrow"
msgstr "眉毛"

#: controller.jsx:243
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "eye brow"
msgstr "眉毛"

#: controller.jsx:246
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "poney tail"
msgstr "馬尾"

#: controller.jsx:247
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "poneytail"
msgstr "馬尾"

#: controller.jsx:250
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "pincer"
msgstr "鉗"

#: controller.jsx:253
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "wing"
msgstr "翅膀"

#: controller.jsx:256
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "fin"
msgstr "鰭"

#: controller.jsx:257
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "fishbone"
msgstr "魚骨"

#: controller.jsx:258
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "fish bone"
msgstr "魚骨"

#: controller.jsx:261
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "audio"
msgstr "音訊"

#: controller.jsx:262
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "sound"
msgstr "聲音"

#: controller.jsx:265
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "vertebrae"
msgstr "椎骨"

#: controller.jsx:266
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "spine"
msgstr "脊椎"

#: controller.jsx:269
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "torso"
msgstr "軀體"

#: controller.jsx:270
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "lungs"
msgstr "肺部"

#: controller.jsx:271
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "chest"
msgstr "胸部"

#: controller.jsx:272
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "ribs"
msgstr "肋骨"

#: controller.jsx:273
#, qt-format
msgctxt "controller_shape"
msgid "rib"
msgstr "肋骨"

#: controller.jsx:359
#, qt-format
msgid "Create controller"
msgstr "建立控制器"

#: controller.jsx:699
#, qt-format
msgid "Slider"
msgstr "滑桿"

#: controller.jsx:732
#, qt-format
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: controller.jsx:818
#, qt-format
msgid "Hand"
msgstr "手部"

#: controller.jsx:824
#, qt-format
msgid "X Position"
msgstr "X 位置"

#: controller.jsx:827
#, qt-format
msgid "Y Position"
msgstr "Y 位置"

#: controller.jsx:833
#, qt-format
msgid "Transform"
msgstr "變形"

#: controller.jsx:836
#, qt-format
msgid "Eye"
msgstr "眼睛"

#: controller.jsx:845
#, qt-format
msgid "Head"
msgstr "頭部"

#: controller.jsx:848
#, qt-format
msgid "Hips"
msgstr "臀部"

#: controller.jsx:851
#, qt-format
msgid "Body"
msgstr "身體"

#: controller.jsx:854
#, qt-format
msgid "Shoulders"
msgstr "肩部"

#: controller.jsx:860
#, qt-format
msgid "Foot"
msgstr "足部"

#: controller.jsx:863
#, qt-format
msgid "Ear"
msgstr "耳朵"

#: controller.jsx:869
#, qt-format
msgid "Mouth"
msgstr "嘴巴"

#: controller.jsx:872
#, qt-format
msgid "Nose"
msgstr "鼻子"

#: controller.jsx:875
#, qt-format
msgid "Eyebrow"
msgstr "眉毛"

#: controller.jsx:881
#, qt-format
msgid "Claws"
msgstr "爪"

#: controller.jsx:884
#, qt-format
msgid "Hoof"
msgstr "蹄"

#: controller.jsx:887
#, qt-format
msgid "Pincer"
msgstr "鉗"

#: controller.jsx:896
#, qt-format
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: controller.jsx:899
#, qt-format
msgid "Torso"
msgstr "軀體"

#: controller.jsx:902
#, qt-format
msgid "Vertebrae"
msgstr "椎骨"

#: controller.jsx:905
#, qt-format
msgctxt "Easter egg ;)"
msgid "Penis"
msgstr "陰莖"

#: controller.jsx:908
#, qt-format
msgctxt "Easter egg ;)"
msgid "Vulva"
msgstr "陰戶"

#: controller.jsx:911
#, qt-format
msgid "Animation Cycles"
msgstr "動畫循環"

#: controller.jsx:914
#, qt-format
msgid "Animation Blender"
msgstr "動畫混合器"

#: controller.jsx:920
#, qt-format
msgid "Expose Transform"
msgstr "曝光變形"

#: controller.jsx:1036
#, qt-format
msgid "Bake controllers"
msgstr "烘焙控制器"

#: controller.jsx:1124
#, qt-format
msgid "Extract controllers"
msgstr "提取控制器"

#: controller.jsx:1183
#, qt-format
msgid "No new controller was found to extract.\n"
"Do you want to extract all controllers from this pre-composition anyway?"
msgstr "沒有找到新的控制器做提取。\n"
"您仍然要從這個預先合成中提取所有的控制器嗎？"

#: controller.jsx:1185
#, qt-format
msgid "Nothing new!"
msgstr "沒有新內容！"

#: controller.jsx:1637
#, qt-format
msgid "Tag as ctrls"
msgstr "標記為控制器"

#: layer.jsx:176
#, qt-format
msgid "Left"
msgstr "左"

#: layer.jsx:177
#, qt-format
msgid "Right"
msgstr "右"

#: layer.jsx:207
#, qt-format
msgid "Front"
msgstr "前"

#: layer.jsx:208
#, qt-format
msgid "Back"
msgstr "後"

#: layer.jsx:209
#, qt-format
msgid "Middle"
msgstr "中"

#: layer.jsx:210
#, qt-format
msgid "Under"
msgstr "下"

#: layer.jsx:211
#, qt-format
msgid "Above"
msgstr "上"

#: layer.jsx:408
#, qt-format
msgid "Toggle edit mode"
msgstr "開關編輯模式"

#. "Short for Left, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:677
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "L"
msgstr "左"

#. "Short for Right, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:678
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "R"
msgstr "右"

#. "Short for Front, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:692
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "Fr"
msgstr "前"

#. "Short for Back, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:693
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "Bk"
msgstr "後"

#. "Short for Tail, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:694
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "Tl"
msgstr "尾"

#. "Short for Middle, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:695
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "Md"
msgstr "中"

#. "Short for Above, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:696
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "Ab"
msgstr "上"

#. "Short for Under, must be short enough to be used as a tag in layer names"
#: layer.jsx:697
#, qt-format
msgctxt "layer name"
msgid "Un"
msgstr "下"

#: layer.jsx:758
#, qt-format
msgid "Bone"
msgstr "骨骼"

#: layer.jsx:759
#, qt-format
msgid "Pin"
msgstr "釘選點"

#: layer.jsx:760
#, qt-format
msgid "Zero"
msgstr "零"

#: oco_extension.jsx:9
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "clavicle"
msgstr "鎖骨"

#: oco_extension.jsx:10
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "shoulder"
msgstr "肩部"

#: oco_extension.jsx:11
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "shoulder blade"
msgstr "肩胛骨"

#: oco_extension.jsx:12
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "scapula"
msgstr "肩胛骨"

#: oco_extension.jsx:15
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "humerus"
msgstr "肱骨"

#: oco_extension.jsx:16
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "arm"
msgstr "手臂"

#. "the bone in the forearm, next to the ulna"
#: oco_extension.jsx:19
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "radius"
msgstr "橈骨"

#: oco_extension.jsx:20
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "ulna"
msgstr "尺骨"

#: oco_extension.jsx:21
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "forearm"
msgstr "前臂"

#: oco_extension.jsx:28
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "finger"
msgstr "手指"

#: oco_extension.jsx:29
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "fingers"
msgstr "手指"

#: oco_extension.jsx:35
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "heel"
msgstr "腳跟"

#: oco_extension.jsx:38
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "femur"
msgstr "股骨"

#: oco_extension.jsx:39
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "thigh"
msgstr "大腿"

#: oco_extension.jsx:40
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "leg"
msgstr "腿部"

#: oco_extension.jsx:43
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "tibia"
msgstr "脛骨"

#: oco_extension.jsx:44
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "shin"
msgstr "脛骨"

#: oco_extension.jsx:45
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "calf"
msgstr "小腿"

#: oco_extension.jsx:46
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "fibula"
msgstr "腓骨"

#: oco_extension.jsx:53
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "toe"
msgstr "脚趾"

#: oco_extension.jsx:54
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "toes"
msgstr "脚趾"

#: oco_extension.jsx:90
#, qt-format
msgctxt "anatomy"
msgid "feather"
msgstr "羽毛"

#. "OCO Means "Open Cut-Out" format, but let's keep OCO in all languages, as ".oco" is the corresponding file extension."
#: oco_extension.jsx:303
#, qt-format
msgid "Building OCO character:"
msgstr "建造 OCO 角色:"

#: oco_extension.jsx:317
#, qt-format
msgid "Sorting bones..."
msgstr "正在排序骨骼..."

#: pin.jsx:38
#, qt-format
msgctxt "duik"
msgid "Tangent"
msgstr "切線"

#: pin.jsx:391
#, qt-format
msgid "Lock tangents"
msgstr "鎖定切線"

#: rig.jsx:47
#, qt-format
msgid "Some layers are 3D layers, that's a problem..."
msgstr "有些圖層是 3D 圖層，這會有問題..."

#: rig.jsx:48
#, qt-format
msgid "This can't be rigged, sorry."
msgstr "這個無法綁定，抱歉。"

#: rig.jsx:53
#, qt-format
msgid "Auto-rig"
msgstr "自動綁定"

#: rig.jsx:58
#, qt-format
msgid "Sorting layers..."
msgstr "正在排序圖層..."

#. "The name of a controller which controls all other controllers."
#: rig.jsx:164
#, qt-format
msgid "Root"
msgstr "根"

#: rig.jsx:457
#, qt-format
msgid "Shoulders & neck"
msgstr "肩部 & 頸部"

#: rig.jsx:918
#, qt-format
msgid "Heel"
msgstr "腳跟"

#: rig.jsx:1190
#, qt-format
msgid "Shoulder"
msgstr "肩部"

#: rig.jsx:1515
#, qt-format
msgid "Front leg"
msgstr "前腿"

#: rig.jsx:1857
#, qt-format
msgid "Creating controllers"
msgstr "正在建立控制器"

#: rig.jsx:1863
#, qt-format
msgid "Parenting..."
msgstr "正在父子連結..."

#: rig.jsx:1987
#, qt-format
msgid "Fish spine"
msgstr "鱼脊"

#: rig.jsx:2279
#, qt-format
msgid "Rigging..."
msgstr "正在綁定..."

#: rig.jsx:2690
#, qt-format
msgid "Custom bones"
msgstr "自訂骨骼"

#: tools.jsx:39
#, qt-format
msgid "Crop precompositions"
msgstr "裁切預先合成"

#: tools.jsx:152
#, qt-format
msgid "Edit expression"
msgstr "編輯表達式"

#: automationPanel.jsx:5
#, qt-format
msgid "A higher factor → a higher precision.\n\n"
"• Smart mode: lower the factor to keep keyframes only for extreme values. Increasing the factor helps to get a more precise curve with inflexion keyframes.\n\n"
"• Precise mode: A factor higher than 1.0 increases the precision to sub-frame sampling (2 → two samples per frame).\n"
"A factor lower than 1.0 decreases the precision so that less frames are sampled (0.5 → half of the frames are sampled).\n"
"Decrease the precision to make the process faster, increase it if you need a more precise motion-blur, for example."
msgstr "較高的因數 → 較高的精確度。\n\n"
"• 智慧模式：降低因數以僅保留極值的關鍵影格。增加因數有助於獲得帶有拐點關鍵影格的更精確曲線。\n\n"
"• 精確模式：高於1.0的因數會增加到子影格取樣的精確度 (2 → 每影格兩個樣本)。\n"
"低於1.0的因數會降低精確度，因此將減少取樣的影格數 (0.5 → 只取樣一半的影格數)。\n"
"比如說，降低精確度會加快過程，如果需要更精確的運動模糊可以增加它。"

#: automationPanel.jsx:24
#, qt-format
msgid "Automation and expressions"
msgstr "自動化和表達式"

#: automationPanel.jsx:35
#, qt-format
msgid "Separate the dimensions of the selected properties.\n"
"Also works with colors, separated to RGB or HSL."
msgstr "分離選取屬性的維度。\n"
"也適用於顏色，分離RGB或HSL。"

#: automationPanel.jsx:42
#, qt-format
msgid "Toggle expressions, or remove them keeping the post-expression value on all selected properties.\n\n"
"[Ctrl]: Remove expressions instead of just disabling.\n"
"[Alt]: Remove expressions but keep the pre-expression value (After Effects default)."
msgstr "開關表達式，或者移除它們並保留全部已選擇的屬性在表達式後的數值。\n\n"
"[Ctrl]: 移除表達式而不是只是停用。\n"
"[Alt]: 移除表達式但保留表達式前的數值 (After Effects 預設設定)。"

#: automationPanel.jsx:51
#, qt-format
msgid "Expression tools"
msgstr "表達式工具"

#: automationPanel.jsx:53
#, qt-format
msgid "Various tools to fix and work with expressions"
msgstr "用來修復和使用表達式的各種工具"

#: automationPanel.jsx:76
#, qt-format
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: automationPanel.jsx:78
#, qt-format
msgid "Replace all occurences of %1 by %2."
msgstr "將全部的 %1 替換為 %2"

#: automationPanel.jsx:86
#, qt-format
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: automationPanel.jsx:131
#, qt-format
msgid "Copy expression"
msgstr "複製表達式"

#: automationPanel.jsx:133
#, qt-format
msgid "Copy the expression from the selected property."
msgstr "從選取的屬性複製表達式。"

#: automationPanel.jsx:140
#, qt-format
msgid "Paste the expression in all selected properties."
msgstr "貼上表達式到全部已選取的屬性。"

#: automationPanel.jsx:147
#, qt-format
msgid "Use an external editor to edit the selected expression.\n\n"
"[Ctrl]: Reloads the expressions from the external editor."
msgstr "使用外部編輯器來編輯已選取的表達式。\n\n"
"[Ctrl]: 從外部編輯器重新讀取表達式。"

#: automationPanel.jsx:154
#, qt-format
msgid "Open expressions with..."
msgstr "開啟表達式..."

#. ""System" stands for Operating System here."
#: automationPanel.jsx:156
#, qt-format
msgid "Select an application to open the expressions.\n"
"Leave the field empty to use the system default for '.jsxinc' files."
msgstr "選擇開啟表達式的應用程式。\n"
"欄位留空則使用系統預設的應用程式開啟 '.jsxinc' 檔案。"

#: automationPanel.jsx:171
#, qt-format
msgid "System default"
msgstr "系統預設值"

#: automationPanel.jsx:185
#, qt-format
msgid "Set a random value to the selected properties, keyframes or layers."
msgstr "設定一個隨機的數值到選取的屬性，關鍵影格，或圖層。"

#: automationPanel.jsx:199
#, qt-format
msgid "Current values"
msgstr "目前數值"

#: automationPanel.jsx:201
#, qt-format
msgid "Values of the properties at the current time"
msgstr "目前時間的屬性數值"

#: automationPanel.jsx:204
#, qt-format
msgid "Layer attributes"
msgstr "圖層屬性"

#: automationPanel.jsx:206
#, qt-format
msgid "Attributes of the layers."
msgstr "圖層的屬性。"

#: automationPanel.jsx:211
#, qt-format
msgid "Keyframes (value and time)."
msgstr "關鍵影格 (數值和時間)。"

#: automationPanel.jsx:223
#, qt-format
msgid "Natural (gaussian)"
msgstr "自然 (高斯)"

#: automationPanel.jsx:225
#, qt-format
msgid "Uses an algorithm with a natural result (using the Gaussian bell-shaped function).\n"
"A few values may be out of range."
msgstr "使用一個有自然結果的演算法 (使用高斯鐘形函數)，可能會導致一些數值超出範圍。"

#: automationPanel.jsx:228
#, qt-format
msgid "Strict"
msgstr "精確"

#: automationPanel.jsx:230
#, qt-format
msgid "Uses strict values."
msgstr "使用精確數值。"

#: automationPanel.jsx:277
#, qt-format
msgid "Collapse dimensions"
msgstr "合併維度"

#: automationPanel.jsx:279
#, qt-format
msgid "Controls all dimensions or channels with a single value."
msgstr "以單一數值控制全部的維度或通道。"

#: automationPanel.jsx:284
#, qt-format
msgid "Separate all dimensions or channels to control them individually."
msgstr "分離全部的維度或通道來獨立的控制它們。"

#: automationPanel.jsx:367
#, qt-format
msgid "Indices"
msgstr "指數"

#: automationPanel.jsx:421
#, qt-format
msgid "Values"
msgstr "數值"

#: automationPanel.jsx:443
#, qt-format
msgid "Control all dimensions or channels with a single value."
msgstr "以單一數值控制全部的維度或通道。"

#. "short for Minimum"
#: automationPanel.jsx:472
#, qt-format
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#. "short for Maximum"
#: automationPanel.jsx:480
#, qt-format
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: automationPanel.jsx:600
#, qt-format
msgid "Replace expressions by keyframes.\n"
"Use a smart algorithm to have as less keyframes as possible, and keep them easy to edit afterwards."
msgstr "以關鍵影格取代表達式。\n"
"使用智慧型演算法盡量減少關鍵影格，並保持它們在之後容易編輯。"

#: automationPanel.jsx:611
#, qt-format
msgid "Smart mode"
msgstr "智慧模式"

#: automationPanel.jsx:613
#, qt-format
msgid "Use a smarter algorithm which produces less keyframes.\n"
"The result may be easier to edit afterwards but a bit less precise than other modes"
msgstr "使用更智慧的演算法產生更少的關鍵影格。\n"
"這個結果可能在之後編輯時更容易，但比起其他模式略微不精確。"

#: automationPanel.jsx:616
#, qt-format
msgid "Precise mode"
msgstr "精確模式"

#: automationPanel.jsx:618
#, qt-format
msgid "Add new keyframes for all frames.\n"
"This mode produces more keyframes but the result may be closer to the original animation."
msgstr "為全部的影格加入關鍵影格。\n"
"這個模式會產生更多的關鍵影格，但結果可能更接近原始的動畫。"

#: automationPanel.jsx:625
#, qt-format
msgid "Precision factor"
msgstr "精度因數"

#: automationPanel.jsx:642
#, qt-format
msgid "Replaces all expressions of the composition by keyframes,\n"
"and removes all non-renderable layers.\n\n"
"Uses a smart algorithm to have as less keyframes as possible, and keep them easy to edit afterwards."
msgstr "以關鍵影格替換合成的全部表達式，並移除全部無法渲染的圖層。\n\n"
"使用智慧型演算法盡可能減少關鍵影格，並保持它門在之後容易編輯。"

#: automationPanel.jsx:685
#, qt-format
msgid "Activate the time remapping on the selected layers, adjusts the keyframes and adds a loop effect."
msgstr "在選取的圖層啟用時間重新映射，調整關鍵影格和加入一個循環效果。"

#: automationPanel.jsx:704
#, qt-format
msgid "Creates a spatial effector to control properties.\n\n"
"Select the properties to control first, then click on this button."
msgstr "建立一個空間效果器來控制屬性。\n\n"
"先選擇屬性之後再點這個按鈕。"

#: automationPanel.jsx:712
#, qt-format
msgid "Control properties using a map (texture) layer."
msgstr "使用映射 (紋理) 圖層來控制屬性。"

#: automationPanel.jsx:735
#, qt-format
msgid "Add a random but smooth animation to the selected properties."
msgstr "在選取的屬性加入一個隨機但平滑的動畫。"

#: automationPanel.jsx:754
#, qt-format
msgid "Individual controls"
msgstr "獨立控制器"

#: automationPanel.jsx:756
#, qt-format
msgid "Create one individual control for each property."
msgstr "每個屬性都建立一個獨立的控制器。"

#: automationPanel.jsx:759
#, qt-format
msgid "Unified control"
msgstr "統一控制器"

#: automationPanel.jsx:761
#, qt-format
msgid "Create a single control for all properties.\n"
"a.k.a. The One Duik To Rule Them All."
msgstr "為全部屬性建立一個單獨的控制器。\n"
"也稱為 一個 Duik 支配它們全部。"

#: automationPanel.jsx:777
#, qt-format
msgid "Add a control effect to randomize (and animate) the selected properties."
msgstr "加入一個控制效果來隨機化 (和動畫化) 選取的屬性。"

#: automationPanel.jsx:803
#, qt-format
msgid "Creates a single control for all properties.\n"
"a.k.a. The One Duik To Rule Them All."
msgstr "為全部屬性建立一個單獨的控制器。\n"
"也稱為 一個 Duik 支配它們全部。"

#: automationPanel.jsx:821
#, qt-format
msgid "Swing or blink.\n"
"Alternate between two values, going back and forth,\n"
"with advanced interpolation options."
msgstr "搖擺或閃爍。\n"
"在兩個數值之間交替變化來回，\n"
"且有進階插補選項。"

#: automationPanel.jsx:825
#, qt-format
msgid "Swing"
msgstr "搖擺"

#: automationPanel.jsx:827
#, qt-format
msgid "Smoothly go back and forth between two values."
msgstr "平滑地在兩個數值之間來回。"

#: automationPanel.jsx:831
#, qt-format
msgid "Blink"
msgstr "閃爍"

#: automationPanel.jsx:833
#, qt-format
msgid "Switch between two values, without interpolation."
msgstr "在兩個數值之間切換，不進行插捕。"

#: automationPanel.jsx:853
#, qt-format
msgid "Automates the rotation of the selected layers as wheels."
msgstr "自動將選取的圖層做為輪子旋轉。"

#: automationPanel.jsx:869
#, qt-format
msgid "Add cycles to the animated properties,\n"
"(with more features than the 'loopOut' and 'loopIn' expressions)."
msgstr "加入循環到動畫屬性，\n"
"(比起使用 'loopOut' 和 'loopIn' 表達式有更多的功能)。"

#: automationPanel.jsx:886
#, qt-format
msgid "Animate the selected character using a procedural walk or run cycle."
msgstr "使用程式化的行走或跑步循環為選擇的角色製作動畫。"

#: automationPanel.jsx:904
#, qt-format
msgid "Neck"
msgstr "頸部"

#: automationPanel.jsx:909
#, qt-format
msgid "Right hand"
msgstr "右手"

#: automationPanel.jsx:910
#, qt-format
msgid "Left hand"
msgstr "左手"

#: automationPanel.jsx:911
#, qt-format
msgid "Right foot"
msgstr "右腳"

#: automationPanel.jsx:912
#, qt-format
msgid "Left foot"
msgstr "左腳"

#: automationPanel.jsx:967
#, qt-format
msgid "Rig paint effects and brush strokes to animate them more easily."
msgstr "使用繪畫效果和筆刷描邊進行綁定，使其更容易製作動畫。"

#: bonesPanel.jsx:13
#, qt-format
msgid "Bones"
msgstr "骨骼"

#: bonesPanel.jsx:21
#, qt-format
msgid "Select bones"
msgstr "選擇骨骼"

#: bonesPanel.jsx:23
#, qt-format
msgid "Select all bones"
msgstr "選擇全部骨骼"

#: bonesPanel.jsx:28
#, qt-format
msgid "Show/hide bones"
msgstr "顯示/隱藏骨骼"

#: bonesPanel.jsx:30
#, qt-format
msgid "Show/Hide all the bones.\n\n"
"[Alt]: Only the unselected bones."
msgstr "顯示/隱藏全部的骨骼。\n\n"
"[Alt]: 僅未選取的骨骼。"

#: bonesPanel.jsx:36
#, qt-format
msgid "Duplicate bones"
msgstr "複製骨骼"

#: bonesPanel.jsx:38
#, qt-format
msgid "Duplicate the selected bones"
msgstr "複製選取的骨骼"

#: bonesPanel.jsx:45
#, qt-format
msgid "Automatically (try to) link the artwork layers to their corresponding bones."
msgstr ""

#: bonesPanel.jsx:46
#, qt-format
msgid "By default, bones and artworks are matched using the layer names."
msgstr ""

#: bonesPanel.jsx:47
#, qt-format
msgid "[Alt]: Use the distance between the layers (using the anchor points of the layers) instead of their names."
msgstr ""

#: bonesPanel.jsx:64
#, qt-format
msgid "Edit mode"
msgstr "編輯模式"

#: bonesPanel.jsx:73
#, qt-format
msgid "Bake bone appearances.\n\n"
"[Alt]: Keep envelops.\n"
"[Ctrl]: Keep deactivated noodles."
msgstr "烘培骨骼外觀。\n\n"
"[Alt]: 保留包絡線。\n"
"[Ctrl]: 保留停用的線條。"

#: bonesPanel.jsx:97
#, qt-format
msgid "Bone settings"
msgstr "骨骼設定"

#: bonesPanel.jsx:99
#, qt-format
msgid "Edit selected bones"
msgstr "編輯選取的骨骼"

#: bonesPanel.jsx:195
#, qt-format
msgid "Current Selection"
msgstr "目前選取"

#: bonesPanel.jsx:197
#, qt-format
msgid "Side"
msgstr "側向"

#: bonesPanel.jsx:200
#, qt-format
msgid "Location"
msgstr "定位"

#: bonesPanel.jsx:203
#, qt-format
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: bonesPanel.jsx:204
#, qt-format
msgid "Set the color of the selected layers."
msgstr "設定選取圖層的顏色。"

#: bonesPanel.jsx:206
#, qt-format
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: bonesPanel.jsx:211
#, qt-format
msgid "Change the size of the layer."
msgstr "更改圖層的大小。"

#: bonesPanel.jsx:220
#, qt-format
msgid "Change the opacity of the bones."
msgstr "更改骨骼的不透明度。"

#: bonesPanel.jsx:224
#, qt-format
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: bonesPanel.jsx:227
#, qt-format
msgid "Character / Group name"
msgstr "角色/群組名稱"

#: bonesPanel.jsx:228
#, qt-format
msgid "Choose the name of the character."
msgstr "選擇角色的名稱。"

#: bonesPanel.jsx:232
#, qt-format
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: bonesPanel.jsx:235
#, qt-format
msgid "(Limb) Name"
msgstr "(肢體) 名稱"

#: bonesPanel.jsx:236
#, qt-format
msgid "Change the name of the limb this layer belongs to"
msgstr "更改這個圖層所屬的肢體名稱"

#: bonesPanel.jsx:240
#, qt-format
msgid "Envelop"
msgstr "包絡線"

#: bonesPanel.jsx:242
#, qt-format
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: bonesPanel.jsx:243
#, qt-format
msgid "Toggle the envelops of the selected bones"
msgstr "開關已選取骨骼的包絡線"

#: bonesPanel.jsx:246
#, qt-format
msgid "Envelop opacity"
msgstr "包絡線不透明度"

#: bonesPanel.jsx:251
#, qt-format
msgid "Change the opacity of the envelop."
msgstr "更改包絡線的不透明度。"

#: bonesPanel.jsx:255
#, qt-format
msgid "Envelop color"
msgstr "包絡線顏色"

#: bonesPanel.jsx:256
#, qt-format
msgid "Set the color of the selected envelops."
msgstr "設定已選取包絡線的顏色。"

#: bonesPanel.jsx:258
#, qt-format
msgid "Envelop stroke size"
msgstr "包絡線描邊大小"

#: bonesPanel.jsx:263
#, qt-format
msgid "Change the size of the envelop stroke."
msgstr "設定已選取包絡線的描邊大小。"

#: bonesPanel.jsx:267
#, qt-format
msgid "Envelop stroke color"
msgstr "包絡線描邊顏色"

#: bonesPanel.jsx:268
#, qt-format
msgid "Set the color of the selected envelops strokes."
msgstr "設定已選取包絡線的描邊顏色。"

#: bonesPanel.jsx:270
#, qt-format
msgid "Noodle"
msgstr "線條"

#: bonesPanel.jsx:273
#, qt-format
msgid "Toggle the noodles of the selected bones"
msgstr "開關已選取骨骼的線條"

#: bonesPanel.jsx:276
#, qt-format
msgid "Noodle color"
msgstr "線條顏色"

#: bonesPanel.jsx:277
#, qt-format
msgid "Set the color of the selected noodles."
msgstr "設定已選取線條的顏色。"

#: bonesPanel.jsx:284
#, qt-format
msgid "Pick selected layer"
msgstr "拾取已選取的圖層"

#: bonesPanel.jsx:293
#, qt-format
msgid "Apply changes.\n\n"
"[Alt]: assigns a random color to each bone."
msgstr "套用更改。\n\n"
"[Alt]: 為每個骨骼指定一個隨機的顏色。"

#: bonesPanel.jsx:298
#, qt-format
msgid "Edit bones"
msgstr "編輯骨骼"

#: bonesPanel.jsx:392
#, qt-format
msgid "Character Name"
msgstr "角色名稱"

#: bonesPanel.jsx:406
#, qt-format
msgid "Add an armature for an arm"
msgstr "為手臂加入一個骨架。"

#: bonesPanel.jsx:407
#, qt-format
msgid "[Ctrl]: Auto-parent the selection to the new bones.\n"
"[Alt]: Assign a random color to the new limb."
msgstr "[Ctrl]: 自動父子連結選擇的內容成為新的骨骼。\n"
"[Alt]: 指定一個隨機顏色給新的肢體。"

#: bonesPanel.jsx:411
#, qt-format
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: bonesPanel.jsx:420
#, qt-format
msgid "Create arm"
msgstr "建立手臂"

#: bonesPanel.jsx:506
#, qt-format
msgid "Forearm"
msgstr "前臂"

#: bonesPanel.jsx:539
#, qt-format
msgid "Add an armature for a leg"
msgstr "為腿部加入一個骨架。"

#: bonesPanel.jsx:553
#, qt-format
msgid "Create leg"
msgstr "建立腿部"

#: bonesPanel.jsx:619
#, qt-format
msgid "Thigh"
msgstr "大腿"

#: bonesPanel.jsx:626
#, qt-format
msgid "Calf"
msgstr "小腿"

#: bonesPanel.jsx:639
#, qt-format
msgid "Toes"
msgstr "脚趾"

#: bonesPanel.jsx:663
#, qt-format
msgid "Add an armature for a spine (including the hips and head)"
msgstr "為脊椎加入一個骨架 (包含臀部和頭部)"

#: bonesPanel.jsx:677
#, qt-format
msgid "Create spine"
msgstr "建立脊椎"

#: bonesPanel.jsx:763
#, qt-format
msgid "Add an armature for a hair strand."
msgstr "為髮絲加入一個骨架。"

#: bonesPanel.jsx:777
#, qt-format
msgid "Create hair strand"
msgstr "建立髮絲"

#: bonesPanel.jsx:808
#, qt-format
msgid "Hair:"
msgstr "頭髮:"

#: bonesPanel.jsx:809
#, qt-format
msgid "layers"
msgstr "圖層"

#: bonesPanel.jsx:840
#, qt-format
msgid "Create tail"
msgstr "建立尾巴"

#: bonesPanel.jsx:873
#, qt-format
msgid "Tail:"
msgstr "尾巴:"

#: bonesPanel.jsx:892
#, qt-format
msgid "Add an armature for a wing."
msgstr "為翅膀加入一個骨架。"

#: bonesPanel.jsx:905
#, qt-format
msgid "Create wing"
msgstr "建立翅膀"

#: bonesPanel.jsx:972
#, qt-format
msgid "Feathers:"
msgstr "羽毛:"

#: bonesPanel.jsx:993
#, qt-format
msgid "Add an armature for the spine of a fish."
msgstr "為鱼脊加入一個骨架。"

#: bonesPanel.jsx:1006
#, qt-format
msgid "Create fish spine"
msgstr "建立鱼脊"

#: bonesPanel.jsx:1045
#, qt-format
msgid "Spine:"
msgstr "脊椎:"

#: bonesPanel.jsx:1064
#, qt-format
msgid "Add an armature for a fin."
msgstr "為鳍加入一個骨架。"

#: bonesPanel.jsx:1077
#, qt-format
msgid "Create fin"
msgstr "建立鰭"

#: bonesPanel.jsx:1111
#, qt-format
msgid "Fishbones:"
msgstr "魚骨:"

#: bonesPanel.jsx:1129
#, qt-format
msgid "Hominoid"
msgstr "類人動物"

#: bonesPanel.jsx:1131
#, qt-format
msgid "Create limbs for an hominoid (Humans and apes)."
msgstr "為類人動物 (人類和猿類) 建立肢體。"

#: bonesPanel.jsx:1143
#, qt-format
msgid "Plantigrade"
msgstr "躑行動物"

#: bonesPanel.jsx:1145
#, qt-format
msgid "Create limbs for a plantigrade (primates, bears, rabbits...)."
msgstr "為躑行動物 (靈長類、熊、兔子...) 建立肢體。"

#: bonesPanel.jsx:1158
#, qt-format
msgid "Digitigrade"
msgstr "趾行動物"

#: bonesPanel.jsx:1160
#, qt-format
msgid "Create limbs for a digitigrade (dogs, cats, dinosaurs...)."
msgstr "为趾行動物 (狗，貓，恐龍...) 建立肢體。"

#: bonesPanel.jsx:1173
#, qt-format
msgid "Ungulate"
msgstr "蹄類動物"

#: bonesPanel.jsx:1175
#, qt-format
msgid "Create limbs for an ungulate (horses, cattle, giraffes, pigs, deers, camels, hippopotamuses...)."
msgstr "為蹄類動物 (馬，牛，長頸鹿，豬，鹿，駱駝，河馬...) 建立肢體。"

#: bonesPanel.jsx:1188
#, qt-format
msgid "Arthropod"
msgstr "節肢動物"

#: bonesPanel.jsx:1190
#, qt-format
msgid "Create limbs for an arthropod (insects, spiders, scorpions, crabs, shrimps...)"
msgstr "為節肢動物 (昆蟲，蜘蛛，蝎子，螃蟹，蝦子...) 建立肢體。"

#: bonesPanel.jsx:1203
#, qt-format
msgid "Bird"
msgstr "鳥類"

#: bonesPanel.jsx:1205
#, qt-format
msgid "Create limbs for a cute flying beast."
msgstr "為可愛的飛行動物建立肢體。"

#: bonesPanel.jsx:1217
#, qt-format
msgid "Fish"
msgstr "魚類"

#: bonesPanel.jsx:1219
#, qt-format
msgid "Create limbs for weird swimming beasts."
msgstr "為奇怪的游泳動物建立肢體。"

#: bonesPanel.jsx:1230
#, qt-format
msgid "Snake"
msgstr "蛇類"

#: bonesPanel.jsx:1278
#, qt-format
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: bonesPanel.jsx:1280
#, qt-format
msgid "Add a custom armature."
msgstr "加入一個自訂骨架。"

#: bonesPanel.jsx:1292
#, qt-format
msgid "Create custom armature"
msgstr "建立一個自訂骨架"

#: bonesPanel.jsx:1325
#, qt-format
msgid "Number of bones:"
msgstr "骨骼數量:"

#: bonesPanel.jsx:1339
#, qt-format
msgid "Limb name"
msgstr "肢體名稱"

#: cameraPanel.jsx:13
#, qt-format
msgid "Cameras"
msgstr "攝影機"

#: cameraPanel.jsx:23
#, qt-format
msgid "Add guides in the composition to help the composition of the image.\n"
"Includes thirds, golden ratio, and other standard guides."
msgstr "在合成中加入參考線來協助圖像的構圖。\n"
"包括三分法，黃金比例，以及其他標準參考線。"

#: cameraPanel.jsx:31
#, qt-format
msgid "Adds an inverse constraint of the scale to the depth (Z position) of the 3D layers, so that their visual size doesn't change with their depth.\n"
"Works as a toggle: first click activates the effect, next click removes it from the selected layers."
msgstr "加入一個3D圖層深度 (Z 位置) 縮放的反向約束，好讓它們的視覺大小不隨深度而改變。\n"
"做為開關: 點第一次啟用效果，再點一次會從選取的圖層中移除效果。"

#: cameraPanel.jsx:35
#, qt-format
msgid "There's no camera, please create a camera first."
msgstr "沒有攝影機，請先建立一個攝影機。"

#: cameraPanel.jsx:36
#, qt-format
msgid "Nothing selected. Please select a layer first."
msgstr "尚未選取，請先選取一個圖層。"

#: cameraPanel.jsx:50
#, qt-format
msgid "Rig the selected camera to make it easier to animate.\n"
"Also includes nice behaviors like handheld camera or shoulder camera..."
msgstr "綁定選取的攝影機使其更容易進行動畫製作。\n"
"還包括了很棒的行動方式，比如說手持攝影機或肩扛攝影機..."

#: cameraPanel.jsx:54
#, qt-format
msgid "There's no camera, or it's a one-node camera, but a two-node camera is needed.\n"
"Please, change to or create a two-node camera."
msgstr "沒有攝影機，或著是一個單節點攝影機，但需要一個雙節點攝影機。\n"
"請建立或更改成一個雙節點攝影機。"

#: cameraPanel.jsx:62
#, qt-format
msgid "Create a fake camera, working with standard multiplane 2D Layers.\n"
"Parent the layers to the control null objects.\n"
"Duplicate these control nulls if you need more levels.\n"
"This also includes nice behaviors like handheld camera or shoulder camera..."
msgstr "建立一個假的攝影機，與標準多平面的 2D 圖層工作。\n"
"父子連結圖層到控制的空物件。\n"
"如果你需要更多層及，可以複製這些控制的空物件。\n"
"還包括了很棒的行動方式，比如說手持攝影機或肩扛攝影機..."

#: cmdPanel.jsx:13
#, qt-format
msgid "Command line"
msgstr "命令行"

#: compSettingsPanel.jsx:9
#, qt-format
msgid "Adjust other parameters for setting the size."
msgstr "調整其他參數來設定大小。"

#: compSettingsPanel.jsx:14
#, qt-format
msgid "Resize settings"
msgstr "調整大小設定"

#: compSettingsPanel.jsx:135
#, qt-format
msgid "Constraint the dimensions together."
msgstr "將维度約束在一塊。"

#: compSettingsPanel.jsx:143
#, qt-format
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: compSettingsPanel.jsx:175
#, qt-format
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: compSettingsPanel.jsx:207
#, qt-format
msgid "Pixel aspect"
msgstr "像素長寬比："

#: compSettingsPanel.jsx:209
#, qt-format
msgid "Square Pixels"
msgstr "方形像素"

#: compSettingsPanel.jsx:210
#, qt-format
msgid "D1/DV NTSC (0.91)"
msgstr "D1/DV NTSC (0.91)"

#: compSettingsPanel.jsx:211
#, qt-format
msgid "D1/DV NTSC Widescreen (1.21)"
msgstr "D1/DV NTSC 寬螢幕(1.21)"

#: compSettingsPanel.jsx:212
#, qt-format
msgid "D1/DV PAL (1.09)"
msgstr "D1/DV PAL (1.09)"

#: compSettingsPanel.jsx:213
#, qt-format
msgid "D1/DV PAL Widescreen (1.46)"
msgstr "D1/DV PAL 寬螢幕 (1.46)"

#: compSettingsPanel.jsx:214
#, qt-format
msgid "HDV 1080/DVCPRO HD 720 (1.33)"
msgstr "HDV 1080/DVCPRO HD 720 (1.33)"

#: compSettingsPanel.jsx:215
#, qt-format
msgid "DVCPRO HD 1080 (1.5)"
msgstr "DVCPRO HD 1080 (1.5)"

#: compSettingsPanel.jsx:216
#, qt-format
msgid "Anamorphic 2:1 (2)"
msgstr "變體影片 2:1 (2)"

#: compSettingsPanel.jsx:219
#, qt-format
msgid "Frame rate"
msgstr "影格率"

#: compSettingsPanel.jsx:240
#, qt-format
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: compSettingsPanel.jsx:242
#, qt-format
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: compSettingsPanel.jsx:244
#, qt-format
msgctxt "resolution"
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: compSettingsPanel.jsx:245
#, qt-format
msgctxt "resolution"
msgid "Half"
msgstr "一半"

#: compSettingsPanel.jsx:246
#, qt-format
msgctxt "resolution"
msgid "Third"
msgstr "三分之一"

#: compSettingsPanel.jsx:247
#, qt-format
msgctxt "resolution"
msgid "Quarter"
msgstr "四分之一"

#: compSettingsPanel.jsx:250
#, qt-format
msgid "Preserve resolution"
msgstr "保持解析度"

#. "for the resolution or the framerate, as in "don't change the resolution or the framerate""
#: compSettingsPanel.jsx:253
#, qt-format
msgid "Preserve"
msgstr "保持"

#: compSettingsPanel.jsx:256
#, qt-format
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: compSettingsPanel.jsx:259
#, qt-format
msgid "Shy layers"
msgstr "害羞圖層"

#: compSettingsPanel.jsx:260
#, qt-format
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: compSettingsPanel.jsx:262
#, qt-format
msgid "Rendering"
msgstr "渲染"

#: compSettingsPanel.jsx:264
#, qt-format
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: compSettingsPanel.jsx:267
#, qt-format
msgid "Renderer"
msgstr "渲染器"

#: compSettingsPanel.jsx:277
#, qt-format
msgid "Preserve frame rate"
msgstr "保持影格率"

#: compSettingsPanel.jsx:280
#, qt-format
msgid "Frame blending"
msgstr "影格混合"

#: compSettingsPanel.jsx:283
#, qt-format
msgid "Motion blur"
msgstr "動態模糊"

#: compSettingsPanel.jsx:300
#, qt-format
msgid "Shutter angle"
msgstr "快門角度"

#: compSettingsPanel.jsx:332
#, qt-format
msgid "Shutter phase"
msgstr "快門相位"

#: compSettingsPanel.jsx:364
#, qt-format
msgid "Samples"
msgstr "取樣"

#: compSettingsPanel.jsx:374
#, qt-format
msgid "Adaptive sample limit"
msgstr "適應取樣限制"

#: compSettingsPanel.jsx:386
#, qt-format
msgid "Update precompositions"
msgstr "更新預先合成"

#: compSettingsPanel.jsx:391
#, qt-format
msgid "Comp settings"
msgstr "合成設定"

#: compSettingsPanel.jsx:392
#, qt-format
msgid "Set the current or selected composition(s) settings, also changing the settings of all precompositions."
msgstr "設定目前或是選取的合成設定(一個或多個)，也同時更改所有預先合成的設定。"

#: constraintsPanel.jsx:12
#, qt-format
msgid "Links and constraints"
msgstr "連結和約束"

#: constraintsPanel.jsx:47
#, qt-format
msgid "Lock prop."
msgstr "鎖定屬性"

#: constraintsPanel.jsx:49
#, qt-format
msgid "Lock the value of the selected properties."
msgstr "鎖定已選取屬性的數值。"

#: constraintsPanel.jsx:56
#, qt-format
msgid "Zero out the selected layers transformation.\n"
"[Alt]: Reset the transformation of the selected layers to 0.\n"
"[Ctrl] + [Alt]: Also reset the opacity to 100 %."
msgstr "將已選取圖層的變形歸零。\n"
"[Alt]: 重設已選取圖層的變形為零。\n"
"[Ctrl] + [Alt]: 同時重設不透明度到 100 %."

#: constraintsPanel.jsx:78
#, qt-format
msgid "Expose the transformation of layers using a nice controller."
msgstr "使用一個很棒的控制器展示圖層的變形。"

#: constraintsPanel.jsx:85
#, qt-format
msgid "Create locator."
msgstr "建立定位器。"

#: constraintsPanel.jsx:92
#, qt-format
msgid "Extract locators."
msgstr "提取定位器。"

#: constraintsPanel.jsx:98
#, qt-format
msgid "Use expressions"
msgstr "使用表達式"

#: constraintsPanel.jsx:102
#, qt-format
msgid "Use essential properties"
msgstr "使用基本屬性"

#: constraintsPanel.jsx:116
#, qt-format
msgid "Measure distance"
msgstr "測量距離"

#: constraintsPanel.jsx:118
#, qt-format
msgid "Measure the distance between two layers."
msgstr "測量兩個圖層之間的距離。"

#: constraintsPanel.jsx:142
#, qt-format
msgid "Select two layers to measure the distance between them."
msgstr "選擇兩個圖層來測量兩者之間的距離。"

#: constraintsPanel.jsx:143
#, qt-format
msgid "The distance is %1 px"
msgstr "距離為 %1 像素"

#: constraintsPanel.jsx:156
#, qt-format
msgid "Prop. info"
msgstr "屬性資訊"

#: constraintsPanel.jsx:158
#, qt-format
msgid "Get property detailed information."
msgstr "取得屬性詳細資訊。"

#: constraintsPanel.jsx:254
#, qt-format
msgid "Get property info"
msgstr "取得屬性資訊"

#: constraintsPanel.jsx:284
#, qt-format
msgid "Connect slave properties to a master property."
msgstr "連接從屬屬性到一個主控屬性。"

#: constraintsPanel.jsx:305
#, qt-format
msgid "Layer opacities"
msgstr "圖層不透明度"

#: constraintsPanel.jsx:307
#, qt-format
msgid "Connects the selected layers to the control you've just set, using their opacity properties to switch their visibility."
msgstr "連接已選取的圖層到您剛剛設定的控制器上，使用它們的不透明度屬性切換他們的可見度。"

#: constraintsPanel.jsx:353
#, qt-format
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: constraintsPanel.jsx:355
#, qt-format
msgid "Connects the selected properties to the control you've just set."
msgstr "連接已選取屬性到剛剛設定的控制器上。"

#: constraintsPanel.jsx:397
#, qt-format
msgid "Connects the selected keys to the control you've just set."
msgstr "連接已選取的關鍵影格到剛剛設定的控制器上。"

#: constraintsPanel.jsx:479
#, qt-format
msgid "2D Slider"
msgstr "2D 滑桿"

#: constraintsPanel.jsx:493
#, qt-format
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: constraintsPanel.jsx:572
#, qt-format
msgid "Axis"
msgstr "坐標軸"

#: constraintsPanel.jsx:602
#, qt-format
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: constraintsPanel.jsx:713
#, qt-format
msgid "Choose or create control"
msgstr "選擇或建立控制器"

#: constraintsPanel.jsx:730
#, qt-format
msgid "Create a slider controller."
msgstr "建立一個滑桿控制器。"

#: constraintsPanel.jsx:749
#, qt-format
msgid "Create a 2D slider controller."
msgstr "建立一個 2D 滑桿控制器。"

#: constraintsPanel.jsx:768
#, qt-format
msgid "Create an angle controller."
msgstr "建立一個角度控制器。"

#: constraintsPanel.jsx:787
#, qt-format
msgid "Create a controller to measure lengths, angles and other coordinates between layers."
msgstr "建立一個控制器來測量圖層之間的長度，角度和其他坐標。"

#: constraintsPanel.jsx:812
#, qt-format
msgid "Layer list"
msgstr "圖層列表"

#: constraintsPanel.jsx:814
#, qt-format
msgid "Creates a dropdown control to control the visibility of a list of layers.\n\n"
"First, select the layer where to create the controlling effect, then click the button to get to the next step."
msgstr "建立一個下拉式控制器來控制圖層列表的可見度。\n\n"
"首先，選擇要建立控制效果的圖層，然後點按鈕到下一步。"

#: constraintsPanel.jsx:824
#, qt-format
msgid "Nothing selected. Please select some layers first."
msgstr "尚未選取，請先選取一些圖層。"

#: constraintsPanel.jsx:844
#, qt-format
msgid "Create a spatial effector to control properties.\n\n"
"Select the properties to control first, then click on this button."
msgstr "建立一個空間效果器來控制屬性。\n\n"
"先選擇屬性之後再點這個按鈕。"

#: constraintsPanel.jsx:852
#, qt-format
msgid "Pick texture"
msgstr "拾取材質"

#: constraintsPanel.jsx:854
#, qt-format
msgid "Choose a layer to use as a texture map to control the properties."
msgstr "選擇一個圖層做為紋理映射來控制屬性。"

#: constraintsPanel.jsx:874
#, qt-format
msgid "Pick audio"
msgstr "拾取音訊"

#: constraintsPanel.jsx:876
#, qt-format
msgid "Controls properties using an audio layer."
msgstr "使用一個音訊圖層控制屬性。"

#: constraintsPanel.jsx:895
#, qt-format
msgid "Pick control"
msgstr "拾取控制器"

#: constraintsPanel.jsx:897
#, qt-format
msgid "Uses the selected property, layer or already existing control."
msgstr "使用已選取的屬性，圖層或已存在的控制器。"

#: constraintsPanel.jsx:909
#, qt-format
msgid "Connecting"
msgstr "正在連接"

#: constraintsPanel.jsx:911
#, qt-format
msgctxt "After Effects Property"
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#. "A type (A Kind) of property"
#: constraintsPanel.jsx:912
#, qt-format
msgctxt "After Effects Property"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. "For the value of a property"
#: constraintsPanel.jsx:914
#, qt-format
msgctxt "After Effects Property Value"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#. "For the value of a property"
#: constraintsPanel.jsx:915
#, qt-format
msgctxt "After Effects Property Value"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: constraintsPanel.jsx:920
#, qt-format
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: constraintsPanel.jsx:921
#, qt-format
msgid "Speed"
msgstr "速率"

#: constraintsPanel.jsx:922
#, qt-format
msgid "Velocity"
msgstr "速度"

#: constraintsPanel.jsx:1000
#, qt-format
msgid "Select the child properties or layers,\n"
"and connect them."
msgstr "選擇子屬性或圖層，\n"
"並連接它們。"

#: constraintsPanel.jsx:1047
#, qt-format
msgid "Connecting dropdown menu to layers:\n\n"
"Select the child layers then connect."
msgstr "連接下拉選單到圖層:\n"
"選擇子圖層並連接。"

#: constraintsPanel.jsx:1053
#, qt-format
msgid "Connect layer opacities"
msgstr "連接圖層不透明度"

#: constraintsPanel.jsx:1055
#, qt-format
msgid "Connect the selected layers to the control you've just set, using their opacity properties to switch their visibility."
msgstr "連接已選取的圖層到您剛剛設定的控制器上，使用它們的不透明度屬性切換他們的可見度。"

#: constraintsPanel.jsx:1104
#, qt-format
msgid "Morph selected properties between arbitrary keyframes."
msgstr "任意關鍵影格之間漸變已選取的屬性。"

#: constraintsPanel.jsx:1112
#, qt-format
msgid "Add pin layers to control spatial properties and Bézier paths.\n"
"[Alt]: Also create tangents for Bézier path properties."
msgstr ""

#: constraintsPanel.jsx:1198
#, qt-format
msgid "Change the opacity of the pins."
msgstr "更改釘選點的不透明度。"

#: constraintsPanel.jsx:1221
#, qt-format
msgid "Change the name of the limb this layer belongs to."
msgstr "更改這個圖層所屬的肢體名稱."

#: constraintsPanel.jsx:1246
#, qt-format
msgid "Edit pins"
msgstr "編輯釘選點"

#: constraintsPanel.jsx:1274
#, qt-format
msgid "Kinematics"
msgstr "動力學"

#: constraintsPanel.jsx:1276
#, qt-format
msgid "Create Inverse and Forward Kinematics."
msgstr "建立反向和正向動力學。"

#: constraintsPanel.jsx:1282
#, qt-format
msgid "Standard Inverse Kinematics."
msgstr "標準反向動力學。"

#: constraintsPanel.jsx:1289
#, qt-format
msgid "1+2-layer IK"
msgstr "1+2-圖層 IK"

#: constraintsPanel.jsx:1291
#, qt-format
msgid "Create a one-layer IK combined with a two-layer IK\n"
"to handle Z-shape limbs."
msgstr "建立一個單圖層 IK 結合一個雙圖層 IK 來處理 Z 形肢體。"

#: constraintsPanel.jsx:1294
#, qt-format
msgid "2+1-layer IK"
msgstr "2+1-圖層 IK"

#: constraintsPanel.jsx:1296
#, qt-format
msgid "Create a two-layer IK combined with a one-layer IK\n"
"to handle Z-shape limbs."
msgstr "建立一個雙圖層 IK 結合一個單圖層 IK 來處理 Z 形肢體。"

#: constraintsPanel.jsx:1304
#, qt-format
msgid "Bézier Inverse Kinematics."
msgstr ""

#: constraintsPanel.jsx:1310
#, qt-format
msgid "Forward Kinematics\n"
"with automatic overlap and follow-through."
msgstr "正向動力學\n"
"附帶自動重疊與跟隨延續。"

#: constraintsPanel.jsx:1336
#, qt-format
msgid "Parent"
msgstr "父子連結"

#: constraintsPanel.jsx:1338
#, qt-format
msgid "Create parent constraints."
msgstr "建立父子連結約束。"

#: constraintsPanel.jsx:1344
#, qt-format
msgid "Parent all the selected layers to the last selected one.\n\n"
"[Alt]: Parent only the orphans.\n"
"Or:\n"
"[Ctrl]: Parent layers as a chain, from ancestor to child, in the order of the selection."
msgstr "父子連結所有已選取的圖層到選取中最後一個圖層。\n\n"
"[Alt]: 僅父子連結尚未連結的。\n"
"或:\n"
"[Ctrl]: 按照選取的順序，以父子連結做串聯，從前代連結到後代。"

#: constraintsPanel.jsx:1357
#, qt-format
msgid "Animatable parent."
msgstr "可動畫化的父子連結。"

#: constraintsPanel.jsx:1362
#, qt-format
msgid "Parent across comps..."
msgstr "父子連結跨合成..."

#: constraintsPanel.jsx:1364
#, qt-format
msgid "Parent layers across compositions."
msgstr "跨越合成做父子連結。"

#: constraintsPanel.jsx:1378
#, qt-format
msgid "Parent comp"
msgstr "父子連結合成"

#: constraintsPanel.jsx:1396
#, qt-format
msgid "Parent layer"
msgstr "父子連結圖層"

#: constraintsPanel.jsx:1443
#, qt-format
msgid "Create transform constraints (position, orientation, path...)."
msgstr "建立變形約束 (位置，方向，路徑...)。"

#: constraintsPanel.jsx:1449
#, qt-format
msgid "Constraint the location of a layer to the position of other layers."
msgstr "將一個圖層的定位約束到其他圖層的位置。"

#: constraintsPanel.jsx:1456
#, qt-format
msgid "Constraint the orientation of a layer to the orientation of other layers."
msgstr "將一個圖層的方向約束到其他圖層的方向。"

#: constraintsPanel.jsx:1463
#, qt-format
msgid "Constraint the location and orientation of a layer to a Bézier path.\n\n"
msgstr ""

#: constraintsPanel.jsx:1476
#, qt-format
msgid "Pick path..."
msgstr "拾取路徑..."

#: controllersPanel.jsx:22
#, qt-format
msgid "Select controllers"
msgstr "選擇控制器"

#: controllersPanel.jsx:24
#, qt-format
msgid "Select all controllers"
msgstr "選擇全部控制器"

#: controllersPanel.jsx:29
#, qt-format
msgid "Show/hide ctrls"
msgstr "顯示/隱藏控制器"

#: controllersPanel.jsx:31
#, qt-format
msgid "Show/Hide controllers\n\n"
"[Alt]: Only the unselected controllers."
msgstr "顯示/隱藏控制器\n\n"
"[Alt]: 僅未選取的控制器。"

#: controllersPanel.jsx:39
#, qt-format
msgid "Tag as controllers"
msgstr "標記為控制器"

#: controllersPanel.jsx:46
#, qt-format
msgid "Bake controllers appearance"
msgstr "烘焙控制器外觀"

#: controllersPanel.jsx:51
#, qt-format
msgid "Controller settings"
msgstr "控制器設定"

#: controllersPanel.jsx:53
#, qt-format
msgid "Edit selected controllers."
msgstr "編輯選取的控制器。"

#: controllersPanel.jsx:127
#, qt-format
msgid "Use AE Null Objects"
msgstr "使用 AE 空物件"

#: controllersPanel.jsx:128
#, qt-format
msgid "Use Shape Layers"
msgstr "使用形狀圖層"

#: controllersPanel.jsx:129
#, qt-format
msgid "Use Shape Layers (Draft mode)"
msgstr "使用形狀圖層 (草稿模式)"

#: controllersPanel.jsx:130
#, qt-format
msgid "Use Raster Layers (PNG)"
msgstr "使用點陣圖層 (PNG)"

#: controllersPanel.jsx:138
#, qt-format
msgid "Don't lock scale of null controllers."
msgstr "不鎖定空控制器的縮放"

#: controllersPanel.jsx:139
#, qt-format
msgid "The scale of null controllers, and After Effects nulls as controllers created by Duik won't be locked by default."
msgstr "由 Duik 建立的空控制器以及 After Effects 空物件做為控制器，預設情況下並不會鎖定縮放。"

#: controllersPanel.jsx:157
#, qt-format
msgid "Icon color"
msgstr "圖示顏色"

#: controllersPanel.jsx:158
#, qt-format
msgid "Set the color of the selected controllers.\n\n"
"[Alt]: assigns a random color for each controller."
msgstr "設定已選取控制器的顏色。\n\n"
"[Alt]: 為每個控制器指定一個隨機的顏色。"

#: controllersPanel.jsx:160
#, qt-format
msgid "Icon size"
msgstr "圖示大小"

#: controllersPanel.jsx:165
#, qt-format
msgid "Change the size of the controller."
msgstr "更改控制器的大小。"

#: controllersPanel.jsx:169
#, qt-format
msgid "Icon opacity"
msgstr "圖示不透明度"

#: controllersPanel.jsx:174
#, qt-format
msgid "Change the opacity of the controllers."
msgstr "更改控制器的不透明度。"

#: controllersPanel.jsx:180
#, qt-format
msgid "Anchor color"
msgstr "錨點顏色"

#: controllersPanel.jsx:181
#, qt-format
msgid "Set the color of the selected anchors.\n\n"
"[Alt]: assigns a random color for each anchor."
msgstr "設定已選取錨點的顏色。\n\n"
"[Alt]: 為每個錨點指定一個隨機的顏色。"

#: controllersPanel.jsx:183
#, qt-format
msgid "Anchor size"
msgstr "錨點大小"

#: controllersPanel.jsx:188
#, qt-format
msgid "Change the size of the anchor."
msgstr "更改錨點的大小。"

#: controllersPanel.jsx:192
#, qt-format
msgid "Anchor opacity"
msgstr "錨點不透明度"

#: controllersPanel.jsx:197
#, qt-format
msgid "Change the opacity of the anchors."
msgstr "更改錨點的不透明度。"

#: controllersPanel.jsx:233
#, qt-format
msgid "Apply changes.\n\n"
"[Alt]: assigns a random color to each layer."
msgstr "套用更改。\n\n"
"[Alt]: 為每個圖層指定一個隨機的顏色。"

#: controllersPanel.jsx:238
#, qt-format
msgid "Edit Controllers"
msgstr "編輯控制器"

#: controllersPanel.jsx:322
#, qt-format
msgid "Create a rotation controller."
msgstr "建立一個旋轉控制器。"

#: controllersPanel.jsx:329
#, qt-format
msgid "Create a horizontal translation controller."
msgstr "建立一個水平橫移控制器。"

#: controllersPanel.jsx:335
#, qt-format
msgid "Create a vertical translation controller."
msgstr "建立一個垂直豎移控制器。"

#: controllersPanel.jsx:341
#, qt-format
msgid "Create a translation controller."
msgstr "建立一個位移控制器。"

#: controllersPanel.jsx:347
#, qt-format
msgid "Create a translation and rotation controller."
msgstr "建立一個位移和旋轉控制器。"

#: controllersPanel.jsx:357
#, qt-format
msgid "Create a camera controller."
msgstr "建立一個攝影機控制器。"

#: controllersPanel.jsx:363
#, qt-format
msgid "Creates a slider controller."
msgstr "建立一個滑桿控制器。"

#: controllersPanel.jsx:381
#, qt-format
msgid "Create an eyebrow controller."
msgstr "建立一個眉毛控制器。"

#: controllersPanel.jsx:391
#, qt-format
msgid "Creates an ear controller."
msgstr "建立一個耳朵控制器。"

#: controllersPanel.jsx:397
#, qt-format
msgid "Create a hair controller."
msgstr "建立一個頭髮控制器。"

#: controllersPanel.jsx:403
#, qt-format
msgid "Create a mouth controller."
msgstr "建立一個嘴巴控制器。"

#: controllersPanel.jsx:409
#, qt-format
msgid "Create a nose controller."
msgstr "建立一個鼻子控制器。"

#: controllersPanel.jsx:415
#, qt-format
msgid "Create an eye controller."
msgstr "建立一個眼睛控制器。"

#: controllersPanel.jsx:425
#, qt-format
msgid "Create a head controller."
msgstr "建立一個頭部控制器。"

#: controllersPanel.jsx:431
#, qt-format
msgid "Create a foot controller."
msgstr "建立一個足部控制器。"

#: controllersPanel.jsx:437
#, qt-format
msgid "Create a paw controller."
msgstr "建立一個爪控制器。"

#: controllersPanel.jsx:443
#, qt-format
msgid "Create a hoof controller."
msgstr "建立一個蹄控制器。"

#: controllersPanel.jsx:449
#, qt-format
msgid "Create a hand controller."
msgstr "建立一個手部控制器。"

#: controllersPanel.jsx:459
#, qt-format
msgid "Create a hips controller."
msgstr "建立一個臀部控制器。"

#: controllersPanel.jsx:465
#, qt-format
msgid "Create a body controller."
msgstr "建立一個身體控制器。"

#: controllersPanel.jsx:471
#, qt-format
msgid "Create a neck and shoulders controller."
msgstr "建立一個頸部和肩部控制器。"

#: controllersPanel.jsx:477
#, qt-format
msgid "Create a torso controller."
msgstr "建立一個軀體控制器。"

#: controllersPanel.jsx:483
#, qt-format
msgid "Create a vertebrae (neck or spine) controller."
msgstr "建立一個脊骨 (頸部或脊椎) 控制器。"

#: controllersPanel.jsx:493
#, qt-format
msgid "Create a fin controller."
msgstr "建立一個鰭控制器。"

#: controllersPanel.jsx:499
#, qt-format
msgid "Create a wing controller."
msgstr "建立一個翅膀控制器。"

#: controllersPanel.jsx:505
#, qt-format
msgid "Create a pincer controller."
msgstr "建立一個鉗控制器。"

#: controllersPanel.jsx:511
#, qt-format
msgid "Create a tail controller."
msgstr "建立一個尾巴控制器。"

#: controllersPanel.jsx:517
#, qt-format
msgid "Create a hair strand controller."
msgstr "建立一個髮絲控制器。"

#: controllersPanel.jsx:526
#, qt-format
msgid "Create an audio controller."
msgstr "建立一個音訊控制器。"

#: controllersPanel.jsx:532
#, qt-format
msgid "Create a null controller."
msgstr "建立一個空控制器。"

#: controllersPanel.jsx:538
#, qt-format
msgid "Create an After Effects null controller."
msgstr "建立一個 After Effects 空控制器。"

#: controllersPanel.jsx:549
#, qt-format
msgid "Pseudo-effects"
msgstr "偽效果"

#: controllersPanel.jsx:551
#, qt-format
msgid "Create pre-rigged pseudo-effects."
msgstr "建立已預先綁定的偽效果。"

#: controllersPanel.jsx:556
#, qt-format
msgid "Eyes"
msgstr "眼睛"

#: controllersPanel.jsx:558
#, qt-format
msgid "Create a pre-rigged pseudo-effect to control eyes."
msgstr "建立一個已預先綁定的偽效果來控制眼睛。"

#: controllersPanel.jsx:564
#, qt-format
msgid "Fingers"
msgstr "手指"

#: controllersPanel.jsx:566
#, qt-format
msgid "Create a pre-rigged pseudo-effect to control fingers."
msgstr "建立一個已預先綁定的偽效果來控制手指。"

#: controllersPanel.jsx:574
#, qt-format
msgid "Create a pre-rigged pseudo-effect to control a hand and its fingers."
msgstr "建立一個已預先綁定的偽效果來控制手部和手指。"

#: controllersPanel.jsx:582
#, qt-format
msgid "Create a pre-rigged pseudo-effect to control a head."
msgstr "建立一個已預先綁定的偽效果來控制頭部。"

#: controllersPanel.jsx:591
#, qt-format
msgid "Extract"
msgstr "提取"

#: controllersPanel.jsx:593
#, qt-format
msgid "Extract the controllers from the selected precomposition, to animate from outside the composition."
msgstr "從選取的預先合成提取控制器，以便從合成外部製作動畫。"

#: homePanel.jsx:10
#, qt-format
msgid "OCO Meta-rig"
msgstr "OCO 元綁定"

#: homePanel.jsx:12
#, qt-format
msgid "Create, import, export Meta-Rigs and templates"
msgstr "建立，匯入，匯出元綁定和樣板"

#: homePanel.jsx:20
#, qt-format
msgid "The bones and armatures panel"
msgstr "骨骼和骨架面板"

#: homePanel.jsx:26
#, qt-format
msgid "Links & constraints"
msgstr "連結 & 約束"

#: homePanel.jsx:45
#, qt-format
msgid "Automation & expressions"
msgstr "自動化 & 表達式"

#: homePanel.jsx:72
#, qt-format
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: homePanel.jsx:80
#, qt-format
msgid "Get help"
msgstr "取得說明"

#: homePanel.jsx:82
#, qt-format
msgid "Read the doc!"
msgstr "閱讀文件！"

#: homePanel.jsx:90
#, qt-format
msgid "Support %1 if you love it!"
msgstr "如果您喜愛它請支持 %1！"

#: layerManager.jsx:11
#, qt-format
msgid "Create a null object."
msgstr "建立一個空物件。"

#: layerManager.jsx:26
#, qt-format
msgid "Create a solid layer."
msgstr "建立一個純色圖層。"

#: layerManager.jsx:41
#, qt-format
msgid "Create an adjustment layer."
msgstr "建立一個調整圖層。"

#: layerManager.jsx:58
#, qt-format
msgid "Create a shape layer."
msgstr "建立一個形狀圖層。"

#: layerManager.jsx:62
#, qt-format
msgid "Circle"
msgstr "圓形"

#: layerManager.jsx:77
#, qt-format
msgid "Square"
msgstr "矩形"

#: layerManager.jsx:92
#, qt-format
msgid "Rounded square"
msgstr "圓角矩形"

#: layerManager.jsx:107
#, qt-format
msgid "Polygon"
msgstr "多邊形"

#: layerManager.jsx:122
#, qt-format
msgid "Star"
msgstr "星形"

#: layerManager.jsx:158
#, qt-format
msgid "Zero out the selected layers transformation.\n"
"[Alt]: Reset the transformation of the selected layers to 0.\n"
"[Ctrl] + [Alt]: Also resets the opacity to 100 %."
msgstr "將已選取圖層的變形歸零。\n"
"[Alt]: 重設已選取圖層的變形為零。\n"
"[Ctrl] + [Alt]: 同時重設不透明度到 100 %."

#: layerManager.jsx:177
#, qt-format
msgid "Auto-Rename & Tag"
msgstr "自動重新命名 & 標記"

#: layerManager.jsx:179
#, qt-format
msgid "Automagically renames, tags and groups the selected layers (or all of them if there's no selection)"
msgstr "自動重新命名，標記和群組選取的圖層 (如果沒有選取就是全部處理)"

#: layerManager.jsx:248
#, qt-format
msgid "Layer manager"
msgstr "圖層管理員"

#: layerManager.jsx:251
#, qt-format
msgid "Setting layers type..."
msgstr "設定圖層類型..."

#: layerManager.jsx:253
#, qt-format
msgid "Setting layers location..."
msgstr "設定圖層定位..."

#: layerManager.jsx:255
#, qt-format
msgid "Setting layers side..."
msgstr "設定圖層側向..."

#: layerManager.jsx:257
#, qt-format
msgid "Setting layers group name..."
msgstr "設定圖層群組名稱..."

#: layerManager.jsx:259
#, qt-format
msgid "Setting layers name..."
msgstr "設定圖層名稱..."

#: mainPanel.jsx:11
#, qt-format
msgid "Create, import, export Meta-Rigs and templates\n\n"
msgstr "建立，匯入，匯出元綁定和樣板\n\n"

#: mainPanel.jsx:12
#, qt-format
msgid "[Alt]: Launches the corresponding ScriptUI Stand-Alone panel if it is installed."
msgstr "[Alt]: 如果已安裝則啟動相應的 ScriptUI 獨立面板。"

#: DuAEF.jsxinc:3156
#, qt-format
msgid "Test failed!"
msgstr "測試失敗！"

#: DuAEF.jsxinc:10238
#, qt-format
msgid "Keep this panel open"
msgstr "保持開啟這個面板"

#: DuAEF.jsxinc:10839
#, qt-format
msgid "%1 Settings"
msgstr "%1 設定"

#: DuAEF.jsxinc:10864
#, qt-format
msgid "Set the language of the interface."
msgstr "設定介面的語言。"

#: DuAEF.jsxinc:10887
#, qt-format
msgid "Settings file"
msgstr "設定檔案"

#: DuAEF.jsxinc:10889
#, qt-format
msgid "Set the location of the settings file."
msgstr "設定設定檔案的位置。"

#: DuAEF.jsxinc:10900
#, qt-format
msgid "Set the highlight color."
msgstr "設定突顯的顏色。"

#: DuAEF.jsxinc:10903
#, qt-format
msgid "After Effects Blue"
msgstr "After Effects 藍"

#: DuAEF.jsxinc:10905
#, qt-format
msgid "The After Effects highlighting blue"
msgstr "The After Effects 突顯藍"

#: DuAEF.jsxinc:10908
#, qt-format
msgid "RxLab Purple"
msgstr "RxLab 紫"

#: DuAEF.jsxinc:10910
#, qt-format
msgid "The RxLaboratory Purple"
msgstr "RxLaboratory 紫"

#: DuAEF.jsxinc:10913
#, qt-format
msgid "Rainbox Red"
msgstr "Rainbox 紅"

#: DuAEF.jsxinc:10915
#, qt-format
msgid "The Rainbox Productions Red"
msgstr "Rainbox Productions 紅"

#: DuAEF.jsxinc:10918
#, qt-format
msgid "After Effects Orange (CS6)"
msgstr "After Effects 橘 (CS6)"

#: DuAEF.jsxinc:10920
#, qt-format
msgid "The After Effects highlighting orange from good ol'CS6"
msgstr "After Effects 經典 CS6 突顯橘"

#: DuAEF.jsxinc:10923
#, qt-format
msgid "Custom..."
msgstr "自訂..."

#: DuAEF.jsxinc:10925
#, qt-format
msgid "Select a custom color."
msgstr "選擇一個自訂的顏色。"

#: DuAEF.jsxinc:10932
#, qt-format
msgid "Select the UI mode."
msgstr "選擇使用者介面模式。"

#: DuAEF.jsxinc:10935
#, qt-format
msgid "Rookie"
msgstr "新手"

#: DuAEF.jsxinc:10937
#, qt-format
msgid "The easiest-to-use mode, but also the biggest UI."
msgstr "最容易使用的模式，但也是最大的使用者介面。"

#: DuAEF.jsxinc:10940
#, qt-format
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: DuAEF.jsxinc:10942
#, qt-format
msgid "The standard not-too-big UI."
msgstr "標準大小適中的使用者介面。"

#: DuAEF.jsxinc:10945
#, qt-format
msgid "Expert"
msgstr "專家"

#: DuAEF.jsxinc:10947
#, qt-format
msgid "The smallest UI, for expert users."
msgstr "最小的使用者介面，針對專業使用者。"

#: DuAEF.jsxinc:10954
#, qt-format
msgid "Normal mode"
msgstr "普通模式"

#: DuAEF.jsxinc:10956
#, qt-format
msgid "Use at your own risk!"
msgstr "使用需自行承擔風險！"

#: DuAEF.jsxinc:10957
#, qt-format
msgid "Dev and Debug mode"
msgstr "開發和除錯模式"

#: DuAEF.jsxinc:11039
#, qt-format
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: DuAEF.jsxinc:11053
#, qt-format
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: DuAEF.jsxinc:11055
#, qt-format
msgid "Reset the settings to their default values."
msgstr "將設定重設為其預設值。"

#: DuAEF.jsxinc:11064
#, qt-format
msgid "Apply settings."
msgstr "套用設定。"

#: DuAEF.jsxinc:11138
#, qt-format
msgid "You may need to restart the script for all changes to take effect."
msgstr "您需要重新啟動腳本以讓所有更改生效。"

#: DuAEF.jsxinc:11170
#, qt-format
msgid "Thank you for your donations!"
msgstr "感謝您的贊助！"

#: DuAEF.jsxinc:11182
#, qt-format
msgid "Help and options"
msgstr "說明和選項"

#: DuAEF.jsxinc:11196
#, qt-format
msgid "Edit settings"
msgstr "編輯設定"

#: DuAEF.jsxinc:11603
#, qt-format
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: DuAEF.jsxinc:11983
#, qt-format
msgid "Bug Report or Feature Request"
msgstr "錯誤回報或功能建議"

#: DuAEF.jsxinc:11984
#, qt-format
msgid "Bug report\n"
"Feature request\n\n"
"Tell us what's wrong or request a new feature."
msgstr "問題回報\n"
"功能建議\n\n"
"告訴我們哪裡有問題或提出一個新功能建議。"

#: DuAEF.jsxinc:12027
#, qt-format
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: DuAEF.jsxinc:12028
#, qt-format
msgid "Get help."
msgstr "取得說明。"

#: DuAEF.jsxinc:12072
#, qt-format
msgid "Translate %1"
msgstr "翻譯 %1"

#: DuAEF.jsxinc:12073
#, qt-format
msgid "Help translating %1 to make it available to more people."
msgstr "協助翻譯 %1 讓更多人可以使用。"

#: DuAEF.jsxinc:12283
#, qt-format
msgid "New version"
msgstr "新版本"

#: DuAEF.jsxinc:12427
#, qt-format
msgid "This month, the %1 fund is $%2.\n"
"That's %3% of our monthly goal ( $%4 )\n\n"
"Click on this button to join the development fund!"
msgstr "本月的 %1 資金為 $%2。\n"
"是我們每月目標 (%4) 的 %3% \n\n"
"點這個按鈕加入開發資金！"

#: DuAEF.jsxinc:13234
#, qt-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. "path for a file or a folder"
#: DuAEF.jsxinc:13795
#, qt-format
msgctxt "file system"
msgid "Path..."
msgstr "路徑..."

#: DuAEF.jsxinc:14563
#, qt-format
msgid "Set a random value."
msgstr "設定一個隨機數值。"

#: DuAEF.jsxinc:14841
#, qt-format
msgid "Magic is happening"
msgstr "魔法正在發生"

#: DuAEF.jsxinc:14866
#, qt-format
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#. "an item in the After Effects project"
#: DuAEF.jsxinc:15309
#, qt-format
msgctxt "project"
msgid "Item"
msgstr "項目"

#. "as in "run script""
#: DuAEF.jsxinc:15310
#, qt-format
msgctxt "file"
msgid "Run"
msgstr "執行"

#: DuAEF.jsxinc:15311
#, qt-format
msgid "Open folder"
msgstr "開啟資料夾"

#: DuAEF.jsxinc:15312
#, qt-format
msgid "Add item or category"
msgstr "加入項目或類別"

#: DuAEF.jsxinc:15313
#, qt-format
msgid "Edit item or category"
msgstr "編輯項目或類別"

#: DuAEF.jsxinc:15314
#, qt-format
msgid "Remove item or category"
msgstr "移除項目或類別"

#: DuAEF.jsxinc:15488
#, qt-format
msgid "Item not found."
msgstr "找不到項目。"

#: DuAEF.jsxinc:15563
#, qt-format
msgid "Remove all"
msgstr "刪除全部"

#. "start typing a command in a command line interface"
#: DuAEF.jsxinc:15573
#, qt-format
msgid "Start typing..."
msgstr "開始輸入..."

#. "refresh a list"
#: DuAEF.jsxinc:15701
#, qt-format
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: DuAEF.jsxinc:15719
#, qt-format
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: DuAEF.jsxinc:17223
#, qt-format
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: DuAEF.jsxinc:17789
#, qt-format
msgctxt "Anatomy"
msgid "Feather"
msgstr "羽毛"

#: DuAEF.jsxinc:18072
#, qt-format
msgctxt "Anatomy"
msgid "Fishbone"
msgstr "魚骨"

#: DuAEF.jsxinc:19260
#, qt-format
msgctxt "Select"
msgid "None"
msgstr "無"

#: DuAEF.jsxinc:19725
#, qt-format
msgid "Select layers"
msgstr "選擇圖層"

#: DuAEF.jsxinc:19909
#, qt-format
msgid "Active composition"
msgstr "動作中的合成"

#: DuAEF.jsxinc:19913
#, qt-format
msgid "Selected compositions"
msgstr "已選取的合成"

#: DuAEF.jsxinc:19917
#, qt-format
msgid "All compositions"
msgstr "全部的合成"

#. "%1 will be the name of the panel"
#: DuAEF.jsxinc:21190
#, qt-format
msgid "The '%1' panel is not installed."
msgstr "'%1' 面板並沒有安裝。"

#: DuAEF.jsxinc:29068
#, qt-format
msgid "Permanently disable this alert."
msgstr "永久停用這個提示。"

#: DuAEF.jsxinc:29070
#, qt-format
msgid "You can disable this alert dialog from showing before long operations.\n"
"Layer Controls state won't be changed."
msgstr "您可以在長時間操作之前停用這個提示對話框顯示。\n"
"圖層控制狀態並不會改變。"

#: DuAEF.jsxinc:29071
#, qt-format
msgid "This alert will be disabled."
msgstr "這個提示將被停用。"

#: DuAEF.jsxinc:29084
#, qt-format
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: DuAEF.jsxinc:29089
#, qt-format
msgid "Hide layer controls"
msgstr "隱藏圖層控制器"

#: DuAEF.jsxinc:29125
#, qt-format
msgid "Magic is happening..."
msgstr "魔法正在發生..."

#: DuAEF.jsxinc:29608
#, qt-format
msgid "Project Root"
msgstr "專案根目錄"

#: DuAEF.jsxinc:30715
#, qt-format
msgctxt "After Effects Layer"
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

#: DuAEF.jsxinc:30725
#, qt-format
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: DuAEF.jsxinc:30730
#, qt-format
msgid "Rounded rectangle"
msgstr "圓角矩形"

#: DuAEF.jsxinc:31612
#, qt-format
msgid "The pseudo effect file does not exist."
msgstr "偽效果檔案不存在。"

#: DuAEF.jsxinc:31674
#, qt-format
msgid "Invalid pseudo effect file or match name."
msgstr "無效的偽效果檔案或不符合名稱。"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:33972
#, qt-format
msgid "Sanity status: Unknown"
msgstr "健全狀態: 未知"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:33974
#, qt-format
msgid "Sanity status: OK"
msgstr "健全狀態: 正常"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:33976
#, qt-format
msgid "Sanity status: Information"
msgstr "健全狀態: 資訊"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:33978
#, qt-format
msgid "Sanity status: Warning"
msgstr "健全狀態: 警告"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:33980
#, qt-format
msgid "Sanity status: Danger"
msgstr "健全狀態: 危險"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:33982
#, qt-format
msgid "Sanity status: Critical"
msgstr "健全狀態: 危急"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:33984
#, qt-format
msgid "Sanity status: Fatal"
msgstr "健全狀態: 致命"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34004
#, qt-format
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34012
#, qt-format
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34016
#, qt-format
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34020
#, qt-format
msgid "Danger"
msgstr "危險"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34024
#, qt-format
msgid "Critical"
msgstr "危急"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34028
#, qt-format
msgid "Fatal"
msgstr "致命"

#. "sanity test"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34136
#, qt-format
msgid "Run all tests"
msgstr "執行全部測試"

#. "sanity test"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34137
#, qt-format
msgid "Run all the tests and displays the results."
msgstr "執行全部測試並顯示結果。"

#. "sanity test"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34187
#, qt-format
msgid "Toggle this test for the current project only."
msgstr "僅對目前專案開關這個測試。"

#. "(automatic)live fix for a sanity test"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34201
#, qt-format
msgid "Enable or disable automatic live-fix."
msgstr "啟用或停用自動即時修復。"

#. "fix an issue detected by sanity tests"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34212
#, qt-format
msgid "Fix now."
msgstr "立刻修復。"

#. "sanity test"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34228
#, qt-format
msgid "Run the current test."
msgstr "執行目前的測試。"

#. "sanity test"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34236
#, qt-format
msgid "Change the test settings."
msgstr "更改測試的設定。"

#. "sanity test, label for duration between two tests"
#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34243
#, qt-format
msgid "Test every:"
msgstr "測試間隔:"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34358
#, qt-format
msgid "Size limit (MB)"
msgstr "大小限制 (MB)"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34365
#, qt-format
msgid "Maximum number of items"
msgstr "最大項目數量"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34372
#, qt-format
msgid "Maximum number of precompositions in the root folder"
msgstr "根目錄中預先合成的最大數量"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34376
#, qt-format
msgid "Default folder for precompositions"
msgstr "預先合成的預設資料夾"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34383
#, qt-format
msgid "Maximum unused comps in the project"
msgstr "專案中未被使用的合成最大數量"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34387
#, qt-format
msgid "Folder for main comps (leave empty for project root)"
msgstr "主要合成的資料夾 (留空為專案根目錄)"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34394
#, qt-format
msgid "Maximum memory (GB)"
msgstr "最大記憶體數量 (GB)"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34401
#, qt-format
msgid "Maximum number of essential properties in a comp"
msgstr "合成中基本屬性的最大數量"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34408
#, qt-format
msgid "Time limit before saving the project (mn)"
msgstr "儲存專案前的時間限制 (分)"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34415
#, qt-format
msgid "Uptime limit (mn)"
msgstr "運作時間限制 (分)"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34420
#, qt-format
msgid "Composition Names"
msgstr "合成名稱"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34421
#, qt-format
msgid "Layer Names"
msgstr "圖層名稱"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34422
#, qt-format
msgid "Expression engine"
msgstr "表達式引擎"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34423
#, qt-format
msgid "Project size"
msgstr "專案大小"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34424
#, qt-format
msgid "Project items"
msgstr "專案項目"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34425
#, qt-format
msgid "Duplicated footages"
msgstr "重覆的素材"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34426
#, qt-format
msgid "Unused footages"
msgstr "未被使用的素材"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34427
#, qt-format
msgid "Precompositions"
msgstr "預先合成"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34428
#, qt-format
msgid "Main compositions"
msgstr "主要合成"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34429
#, qt-format
msgid "Memory in use"
msgstr "記憶體使用量"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34430
#, qt-format
msgid "Essential properties"
msgstr "基本屬性"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34431
#, qt-format
msgid "Time since last save"
msgstr "自上次儲存的時間"

#: DuAEF_DuSan_api.jsxinc:34432
#, qt-format
msgid "Up time"
msgstr "運作時間"

#: notePanel.jsx:89
#, qt-format
msgid "The project needs to be saved first."
msgstr "需要先儲存專案。"

#: notePanel.jsx:113
#, qt-format
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: notePanel.jsx:115
#, qt-format
msgid "Set a note for the current project"
msgstr "為目前專案設定一個記事。"

#: notePanel.jsx:118
#, qt-format
msgid "Composition"
msgstr "合成"

#: notePanel.jsx:120
#, qt-format
msgid "Set a note for the current composition"
msgstr "為目前合成設定一個記事。"

#: notePanel.jsx:123
#, qt-format
msgid "Text file"
msgstr "文字檔案"

#: notePanel.jsx:125
#, qt-format
msgid "Select the file where to save the notes."
msgstr "選擇儲存記事的檔案。"

#: notePanel.jsx:138
#, qt-format
msgid "Reloads the note"
msgstr "重新讀取記事"

#: notePanel.jsx:144
#, qt-format
msgid "New line: Ctrl/Cmd + Enter"
msgstr "新的一行: Ctrl/Cmd + Enter"

#: notePanel.jsx:163
#, qt-format
msgctxt "file"
msgid "Open..."
msgstr "開啟..."

#: notePanel.jsx:187
#, qt-format
msgctxt "file"
msgid "Save as..."
msgstr "另存為..."

#: ocoPanel.jsx:342
#, qt-format
msgid "Show envelops"
msgstr "顯示包絡線"

#: ocoPanel.jsx:347
#, qt-format
msgid "Show noodles"
msgstr "顯示線條"

#: ocoPanel.jsx:352
#, qt-format
msgid "Create new composition"
msgstr "建立新合成"

#: ocoPanel.jsx:362
#, qt-format
msgid "[Alt]: Create and build in a new composition."
msgstr "[Alt]: 建立並建造一個新的合成。"

#: ocoPanel.jsx:377
#, qt-format
msgid "Create OCO Meta-rig"
msgstr "建立 OCO 元綁定"

#: ocoPanel.jsx:487
#, qt-format
msgid "Meta-Rig name"
msgstr "元綁定名稱"

#: ocoPanel.jsx:494
#, qt-format
msgid "Meta-Rig settings."
msgstr "元綁定設定。"

#: ocoPanel.jsx:533
#, qt-format
msgid "Meta-Rig"
msgstr "元綁定"

#: ocoPanel.jsx:534
#, qt-format
msgid "Build selected Meta-Rig."
msgstr "建造已選取的元綁定。"

#: ocoPanel.jsx:539
#, qt-format
msgid "Create a new Meta-Rig from selected bones or create a new category."
msgstr "從已選取的骨骼建立新的元綁定或建立新的類別。"

#: ocoPanel.jsx:540
#, qt-format
msgid "Edit the selected Meta-Rig or category."
msgstr "編輯選取的元綁定或類別。"

#: ocoPanel.jsx:541
#, qt-format
msgid "Remove the selected Meta-Rig or category from library."
msgstr "從資料庫中移除選取的元綁定或類別。"

#: ocoPanel.jsx:575
#, qt-format
msgid "Sorry, the OCO library folder can't be found."
msgstr "抱歉，找不到 OCO 資料庫資料夾。"

#: ocoPanel.jsx:579
#, qt-format
msgid "Select the OCO.config file."
msgstr "選擇 OCO.config 檔案。"

#: ocoPanel.jsx:603
#, qt-format
msgid "Create OCO Meta-Rig"
msgstr "建立 OCO 元綁定"

#: ocoPanel.jsx:609
#, qt-format
msgid "Selected bones"
msgstr "已選取的骨骼"

#: ocoPanel.jsx:610
#, qt-format
msgid "All bones"
msgstr "全部骨骼"

#: ocoPanel.jsx:615
#, qt-format
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: ocoPanel.jsx:617
#, qt-format
msgid "Choose an icon to asssicate with the new Meta-Rig"
msgstr "選擇一個與新的元綁定關聯的圖示"

#: ocoPanel.jsx:629
#, qt-format
msgid "Meta-Rig Name"
msgstr "元綁定名稱"

#: ocoPanel.jsx:630
#, qt-format
msgid "Choose the name of the meta-rig."
msgstr "選擇元綁定的名稱。"

#: ocoPanel.jsx:636
#, qt-format
msgid "Character height:"
msgstr "角色高度:"

#: ocoPanel.jsx:637
#, qt-format
msgid "cm"
msgstr "公分"

#: ocoPanel.jsx:645
#, qt-format
msgid "Export the selected armature to an OCO Meta-Rig file."
msgstr "匯出已選取的骨架到一個 OCO 元綁定檔案。"

#: ocoPanel.jsx:653
#, qt-format
msgid "Please, choose a name for the meta-rig"
msgstr "請為元綁定選擇一個名稱"

#: ocoPanel.jsx:688
#, qt-format
msgid "The file: \"{#}\" already exists.\n"
"Do you want to overwrite this file?"
msgstr "檔案: \"{#}\" 已存在。\n"
"您確定要覆寫嗎？"

#: ocoPanel.jsx:703
#, qt-format
msgid "Sorry, we can't save an OCO file directly in the current category."
msgstr "抱歉，我們無法在目前的類別中直接儲存 OCO 檔案。"

#: ocoPanel.jsx:793
#, qt-format
msgid "Are you sure you want to remove the Meta-Rig \"{#}\"?"
msgstr "您確定要移除這個元綁定 \"{#}\" 嗎？"

#: ocoPanel.jsx:807
#, qt-format
msgid "Are you sure you want to remove the category \"{#}\" and all its meta-rigs?"
msgstr "您確定要移除類別 \"{#}\" 和其中所有的元綁定嗎？"

#: scriptEditorPanel.jsx:22
#, qt-format
msgid "Run script"
msgstr "執行腳本"

#: scriptLibPanel.jsx:272
#, qt-format
msgid "All categories"
msgstr "全部類別"

#: scriptLibPanel.jsx:290
#, qt-format
msgid "Dockable Scripts"
msgstr "可停靠腳本"

#: scriptLibPanel.jsx:299
#, qt-format
msgid "Ae Scripts"
msgstr "Ae 腳本"

#: scriptLibPanel.jsx:308
#, qt-format
msgid "Startup Scripts"
msgstr "開機腳本"

#: scriptLibPanel.jsx:317
#, qt-format
msgid "Shutdown Scripts"
msgstr "關機腳本"

#: scriptLibPanel.jsx:424
#, qt-format
msgid "Script settings"
msgstr "腳本設定"

#: scriptLibPanel.jsx:461
#, qt-format
msgid "Select icon"
msgstr "選擇圖示"

#: scriptLibPanel.jsx:519
#, qt-format
msgid "Script name"
msgstr "腳本名稱"

#: scriptLibPanel.jsx:568
#, qt-format
msgid "Open scripts with..."
msgstr "開啟腳本..."

#. ""System" stands for Operating System here."
#: scriptLibPanel.jsx:570
#, qt-format
msgid "Select an application to open the scripts.\n"
"Leave the field empty to use the system default."
msgstr "選擇開啟腳本的應用程式。\n"
"欄位留空則使用系統預設應用程式。"

#: scriptLibPanel.jsx:589
#, qt-format
msgid "Use the Duik quick editor."
msgstr "使用 Duik 快速編輯器。"

#: scriptLibPanel.jsx:591
#, qt-format
msgid "Use the Duik quick script editor to edit the selected script."
msgstr "使用 Duik 快速腳本編輯器來編輯選取的腳本。"

#: scriptLibPanel.jsx:617
#, qt-format
msgid "Run the selected script.\n\n"
"[Alt]: Run the script as a standard script even if it's a dockable ScriptUI panel."
msgstr "執行選取的腳本。\n\n"
"[Alt]: 即使是可以停靠的 ScriptUI 面板也做為一般腳本執行。"

#: scriptLibPanel.jsx:618
#, qt-format
msgid "Add a new script or a category to the library."
msgstr "加入一個新腳本或是一個類別到資料庫。"

#: scriptLibPanel.jsx:620
#, qt-format
msgid "Removes the selected script or category from the library."
msgstr "從資料庫中移除選取的腳本或類別。"

#: scriptLibPanel.jsx:621
#, qt-format
msgid "Edit the selected script.\n\n"
"[Alt]: Use the Duik quick editor."
msgstr "編輯選取的腳本。\n\n"
"[Alt]: 使用 Duik 快速編輯器。"

#: scriptLibPanel.jsx:632
#, qt-format
msgid "Script not found"
msgstr "找不到腳本"

#: scriptLibPanel.jsx:691
#, qt-format
msgid "Sorry, we can't save a script directly in the current category."
msgstr "抱歉，我們無法在目前的類別中直接儲存腳本。"

#: scriptLibPanel.jsx:695
#, qt-format
msgid "Add new scripts to the library."
msgstr "加入新的腳本到資料庫。"

#: settings.jsx:7
#, qt-format
msgid "Home panel enabled"
msgstr "主面板已啟用"

#: settings.jsx:9
#, qt-format
msgid "The home panel helps Duik to launch much faster.\n"
"Disabling it may make the launch time of Duik much slower."
msgstr "主面板有助於加快 Duik 的啟動。\n"
"停用它可能會導致 Duik 的啟動時間變慢。"

#: settings.jsx:10
#, qt-format
msgid "Home panel disabled"
msgstr "主面板已停用"

#: settings.jsx:16
#, qt-format
msgid "Layer controls alert enabled"
msgstr "圖層控制器提示已啟用"

#: settings.jsx:18
#, qt-format
msgid "You can disable the \"Layer controls\" alert dialog which is shown before long operations."
msgstr "您可以在長時間操作之前停用\"圖層控制器\"提示對話框顯示。"

#: settings.jsx:19
#, qt-format
msgid "Layer controls alert disabled"
msgstr "圖層控制器提示已停用"

#: toolsPanel.jsx:13
#, qt-format
msgid "Composition tools (crop, change settings...)"
msgstr "合成工具 (裁切，更改設定...)"

#: toolsPanel.jsx:17
#, qt-format
msgid "Layer"
msgstr "圖層"

#: toolsPanel.jsx:23
#, qt-format
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: toolsPanel.jsx:25
#, qt-format
msgid "Text tools (rename, search and replace...)"
msgstr "文字工具 (重新命名，搜尋和取代...)"

#: toolsPanel.jsx:29
#, qt-format
msgid "Scripting"
msgstr "腳本"

#: toolsPanel.jsx:31
#, qt-format
msgid "Scripting tools"
msgstr "腳本工具"

#: toolsPanel.jsx:49
#, qt-format
msgid "Crops the selected precompositions using the bounds of their masks."
msgstr "使用其遮罩邊界裁切已選取的預先合成。"

#: toolsPanel.jsx:56
#, qt-format
msgid "Sets the current or selected composition(s) settings, also changing the settings of all precompositions."
msgstr "設定目前或是選取的合成設定(一個或多個)，也同時更改所有預先合成的設定。"

#: toolsPanel.jsx:97
#, qt-format
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: toolsPanel.jsx:98
#, qt-format
msgid "Renames the selected items (layers, pins, project items...)"
msgstr "重新命名選取的項目 (圖層，釘選點，專案項目...)"

#: toolsPanel.jsx:145
#, qt-format
msgid "Puppet pins"
msgstr "操控釘選點"

#: toolsPanel.jsx:150
#, qt-format
msgid "Update expressions"
msgstr "更新表達式"

#: toolsPanel.jsx:152
#, qt-format
msgid "Automatically updates the expressions."
msgstr "自動更新表達式。"

#: toolsPanel.jsx:156
#, qt-format
msgid "Remove the first digits"
msgstr "移除第一位數"

#: toolsPanel.jsx:159
#, qt-format
msgid "digits"
msgstr "位數"

#: toolsPanel.jsx:163
#, qt-format
msgid "Remove the last digits"
msgstr "移除最後一位數"

#: toolsPanel.jsx:170
#, qt-format
msgid "Number from"
msgstr "數字從"

#. "as in "reverse numbering / reverse order""
#: toolsPanel.jsx:178
#, qt-format
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: toolsPanel.jsx:179
#, qt-format
msgid "Number from last to first."
msgstr "從最後到第一個的數字。"

#: toolsPanel.jsx:187
#, qt-format
msgid "Prefix"
msgstr "字首"

#: toolsPanel.jsx:200
#, qt-format
msgid "Suffix"
msgstr "字尾"

#: toolsPanel.jsx:308
#, qt-format
msgid "Search and replace"
msgstr "搜尋和取代"

#: toolsPanel.jsx:309
#, qt-format
msgid "Searches and replaces text in the project."
msgstr "搜尋和取代專案中的文字。"

#: toolsPanel.jsx:323
#, qt-format
msgid "Expressions"
msgstr "表達式"

#: toolsPanel.jsx:324
#, qt-format
msgid "Texts"
msgstr "文字"

#: toolsPanel.jsx:341
#, qt-format
msgid "All Compositions"
msgstr "全部的合成"

#: toolsPanel.jsx:360
#, qt-format
msgid "Compositions"
msgstr "合成"

#: toolsPanel.jsx:368
#, qt-format
msgid "Footages"
msgstr "素材"

#: toolsPanel.jsx:376
#, qt-format
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: toolsPanel.jsx:382
#, qt-format
msgid "All items"
msgstr "全部項目"

#: toolsPanel.jsx:383
#, qt-format
msgid "Selected items"
msgstr "選取的項目"

#: toolsPanel.jsx:387
#, qt-format
msgid "Case sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: toolsPanel.jsx:402
#, qt-format
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: toolsPanel.jsx:408
#, qt-format
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: toolsPanel.jsx:415
#, qt-format
msgid "Search and replace text in the project."
msgstr "搜尋和取代專案中的文字。"

#: toolsPanel.jsx:599
#, qt-format
msgid "Script library"
msgstr "腳本資料庫"

#: toolsPanel.jsx:601
#, qt-format
msgid "Quickly access and run all your scripts and panels."
msgstr "快速存取並執行您全部的腳本和面板。"

#: toolsPanel.jsx:624
#, qt-format
msgid "Scriptify expression"
msgstr "表達式腳本化"

#: toolsPanel.jsx:626
#, qt-format
msgid "Generate a handy ExtendScript code to easily include the selected expression into a script."
msgstr "生成一個方便的 ExtendScript 程式碼將選取的表達式輕鬆地包含到一個腳本內。"

#: toolsPanel.jsx:675
#, qt-format
msgid "Script editor"
msgstr "腳本編輯器"

#: toolsPanel.jsx:677
#, qt-format
msgid "A quick editor for editing and running simple scripts and snippets."
msgstr "一個用於編輯和執行簡單腳本與程式碼片段的快速編輯器。"

#: ui.jsx:22
#, qt-format
msgid "Sanity status"
msgstr "健全狀態"

#: utils.jsx:37
#, qt-format
msgid "[Alt]: One controller for all layers.\n"
"[Ctrl]: Parent layers to the controllers."
msgstr "[Alt]: 一個控制器控制全部圖層。\n"
"[Ctrl]: 父子連結圖層到控制器。"

#: utils.jsx:106
#, qt-format
msgid "Art"
msgstr "藝術"

#: utils.jsx:109
#, qt-format
msgid "Adjustment"
msgstr "調整"

#: utils.jsx:118
#, qt-format
msgid "Reposition the anchor points of all selected layers."
msgstr "重新調整全部已選取圖層的錨點位置。"

#: utils.jsx:125
#, qt-format
msgid "Use Full bones (with envelop and noodle)"
msgstr "使用完整骨骼 (含包絡線和線條)"

#: utils.jsx:126
#, qt-format
msgid "Use Light bones"
msgstr "使用輕量骨骼"

#: utils.jsx:149
#, qt-format
msgid "Include masks"
msgstr "包括遮罩"

#: utils.jsx:151
#, qt-format
msgid "Use the masks too to compute the bounds of the layers when repositionning the anchor point."
msgstr "重新調整錨點位置時也使用遮罩計算圖層的邊界。"

#: utils.jsx:242
#, qt-format
msgid "Margin"
msgstr "邊距"

#: utils.jsx:259
#, qt-format
msgid "Select the layer (texture/map)"
msgstr "選擇圖層 (紋理/映射)"

#: utils.jsx:261
#, qt-format
msgid "Select the layer (texture) to use as an effector."
msgstr "選擇圖層 (材質) 做為效果器使用。"

#: utils.jsx:265
#, qt-format
msgid "Connect properties"
msgstr "連接屬性"

#: utils.jsx:296
#, qt-format
msgid "Align layers."
msgstr "對齊圖層。"

#: utils.jsx:297
#, qt-format
msgid "All selected layers will be aligned\n"
"to the last selected one."
msgstr "已選取的圖層全部都會對齊到選取中最後一個圖層。"

#: utils.jsx:380
#, qt-format
msgid "Clean Keyframes.\n"
"Automates the animation process, and makes it easier to control:\n"
"- Anticipation\n"
"- Motion interpolation\n"
"- Overlap\n"
"- Follow through or Bounce\n"
"- Soft Body simulation\n"
msgstr "清理關鍵影格。\n"
"自動化動畫過程，並使它更易於控制:\n"
"- 預備動作\n"
"- 運動插補\n"
"- 重疊\n"
"- 跟隨延續或彈跳\n"
"- 柔體模擬\n"

#: utils.jsx:384
#, qt-format
msgid "Alive (anticipation + interpolation + follow through)"
msgstr "生動 (預備動作 + 插補 + 跟隨延續)"

#: utils.jsx:386
#, qt-format
msgid "The default animation, with anticipation, motion interpolation and follow through."
msgstr "預設動畫，包括預備動作，動作插值和跟隨延續。"

#: utils.jsx:389
#, qt-format
msgid "Inanimate (interpolation + follow through)"
msgstr "非生物 (插補 + 跟隨延續)"

#: utils.jsx:391
#, qt-format
msgid "For inanimate objects.\n"
"Deactivate the anticipation."
msgstr "對於無生命的物體。\n"
"停用預備動作。"

#: utils.jsx:394
#, qt-format
msgid "True stop (anticipation + interpolation)"
msgstr "真實停止 (預備動作 + 插補)"

#: utils.jsx:396
#, qt-format
msgid "Deactivate the follow through animation."
msgstr "停用跟隨延續動畫。"

#: utils.jsx:399
#, qt-format
msgid "Exact keyframes (interpolation only)"
msgstr "精確關鍵影格 (僅插補)"

#: utils.jsx:401
#, qt-format
msgid "Deactivates anticipation and follow through, and use the exact keyframe values.\n"
"Generate only the motion interpolation."
msgstr "停用預備動作和跟隨延續，並使用精確的關鍵影格數值。\n"
"只生成運動插補。"

#: utils.jsx:404
#, qt-format
msgid "Spring (follow through only)"
msgstr "彈簧 (僅跟隨延續)"

#: utils.jsx:406
#, qt-format
msgid "Use AE keyframe interpolation and just animate the follow through."
msgstr "使用 AE 關鍵影格插補並製作跟隨延續動畫。"

#: utils.jsx:409
#, qt-format
msgid "Spring (no simulation)"
msgstr "彈簧 (無模擬)"

#: utils.jsx:411
#, qt-format
msgid "A lighter version of the spring, which works only if the property has it's own keyframes.\n"
"Motion from parent layers or the anchor point of the layer itself will be ignored."
msgstr "一個比較輕量版本的彈簧，只有在該屬性有自己的關鍵影格才會有作用。來自父子連結圖層或本身錨點的運動將會被忽略。"

#: utils.jsx:414
#, qt-format
msgid "Bounce (follow through only)"
msgstr "彈跳 (僅跟隨延續)"

#: utils.jsx:416
#, qt-format
msgid "Use AE keyframe interpolation and just animate a bounce at the end."
msgstr "使用 AE 關鍵影格插補並在結尾處製作一個彈跳動畫。"

#: utils.jsx:419
#, qt-format
msgid "Bounce (no simulation)"
msgstr "彈跳 (無模擬)"

#: utils.jsx:424
#, qt-format
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: utils.jsx:426
#, qt-format
msgid "Limit the value the property can get."
msgstr "限制屬性可以取得的數值。"

#: utils.jsx:586
#, qt-format
msgid "Adjusts the exposure of the animation\n"
"(changes and animates the framerate)\n\n"
"[Ctrl]: (Try to) auto-compute the best values."
msgstr "調整動畫的曝光\n"
"(更改和動畫化影格率)\n\n"
"[Ctrl]: (嘗試) 自動計算出最佳值。"

#: utils.jsx:597
#, qt-format
msgid "Automatically rig armatures (use the Links & constraints tab for more options)."
msgstr "自動地綁定骨架 (使用 連結 & 約束 頁籤有更多選項)。"

#: utils.jsx:602
#, qt-format
msgid "3-Layer rig:"
msgstr "3-圖層 綁定:"

#: utils.jsx:634
#, qt-format
msgid "Long chain rig:"
msgstr "長串聯綁定:"

#: utils.jsx:657
#, qt-format
msgid "Create a root controller"
msgstr "建立一個根控制器"

#: utils.jsx:663
#, qt-format
msgid "Baking:"
msgstr "烘焙"

#: utils.jsx:672
#, qt-format
msgid "Bake envelops"
msgstr "烘焙包絡線"

#: utils.jsx:679
#, qt-format
msgid "Remove deactivated noodles."
msgstr "移除停用的線條"

#: utils.jsx:720
#, qt-format
msgid "Add a list to the selected properties."
msgstr "加入列表到選取的屬性。"

#: utils.jsx:721
#, qt-format
msgid "[Alt]: Adds a keyframe to the second slot (and quickly reveal it with [U] in the timeline)."
msgstr ""

